# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: amo\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2018-10-09 21:07+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-10-10 09:21+0000\n"
"Last-Translator: Pin-guang Chen <petercpg@mail.moztw.org>\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pontoon\n"

#: src/amo/components/AddAddonToCollection/index.js:177
msgid "Loading…"
msgstr "載入中…"

#: src/amo/components/AddAddonToCollection/index.js:179
msgid "Adding…"
msgstr "加入中…"

#: src/amo/components/AddAddonToCollection/index.js:195
msgid "Select a collection…"
msgstr "選擇收藏集…"

#: src/amo/components/AddAddonToCollection/index.js:202
msgid "Create new collection"
msgstr "建立新收藏集"

#: src/amo/components/AddAddonToCollection/index.js:245
msgid "Added to %(collectionName)s"
msgstr "已新增到 %(collectionName)s"

# This is a header for a list meaning Add to [some collection name]
#: src/amo/components/AddAddonToCollection/index.js:261
msgid "Add to…"
msgstr "新增到…"

#: src/amo/components/AddAddonToCollection/index.js:266 src/amo/components/CollectionAddAddon/index.js:173
msgid "Add to collection"
msgstr "新增至收藏集"

#: src/amo/components/AddonAdminLinks/index.js:104
msgid "Content review add-on"
msgstr "內容審核附加元件"

#: src/amo/components/AddonAdminLinks/index.js:110
msgid "Review theme"
msgstr "審核佈景主題"

#: src/amo/components/AddonAdminLinks/index.js:111
msgid "Review add-on code"
msgstr "審核附加元件程式碼"

#: src/amo/components/AddonAdminLinks/index.js:128
msgid "Admin Links"
msgstr "附加元件鏈結"

#: src/amo/components/AddonAdminLinks/index.js:70
msgid "Edit add-on"
msgstr "編輯附加元件"

#: src/amo/components/AddonAdminLinks/index.js:81
msgid "Admin add-on status"
msgstr "管理員附加元件狀態"

#: src/amo/components/AddonAdminLinks/index.js:93
msgid "Admin add-on"
msgstr "管理員附加元件"

#: src/amo/components/AddonBadges/index.js:33
msgid "Featured Extension"
msgstr "精選擴充套件"

#: src/amo/components/AddonBadges/index.js:36
msgid "Featured Theme"
msgstr "精選佈景主題"

#: src/amo/components/AddonBadges/index.js:38
msgid "Featured Add-on"
msgstr "精選附加元件"

#: src/amo/components/AddonBadges/index.js:54
msgid "Restart Required"
msgstr "需要重新啟動"

#: src/amo/components/AddonBadges/index.js:58
msgid "Experimental"
msgstr "實驗中"

#: src/amo/components/AddonBadges/index.js:63
msgid "Not compatible with Firefox Quantum"
msgstr "與 Firefox Quantum 不相容"

#: src/amo/components/AddonBadges/index.js:69
msgid "Some features may require payment"
msgstr "某些功能可能需要付款後才能使用"

#: src/amo/components/AddonCompatibilityError/index.js:57
msgid "You need to <a href=\"%(downloadUrl)s\">download Firefox</a> to install this add-on."
msgstr "您需要 <a href=\"%(downloadUrl)s\">下載 Firefox</a> 才能安裝這套附加元件。"

#: src/amo/components/AddonCompatibilityError/index.js:63
msgid "This add-on is not compatible with your version of Firefox."
msgstr "這個附加元件與您所使用的 Firefox 版本不相容。"

#: src/amo/components/AddonCompatibilityError/index.js:66
msgid "Your version of Firefox does not support search plugins."
msgstr "您的 Firefox 版本不支援搜尋引擎外掛。"

#: src/amo/components/AddonCompatibilityError/index.js:70
msgid "Your version of Firefox does not support this add-on because it requires a restart."
msgstr "因為此外掛程式需要重新啟動，您的 Firefox 版本並不支援。"

#: src/amo/components/AddonCompatibilityError/index.js:73
msgid "Firefox for iOS does not currently support add-ons."
msgstr "Firefox for iOS 目前不支援附加元件功能。"

#: src/amo/components/AddonCompatibilityError/index.js:77
msgid "This add-on is not available on your platform."
msgstr "這個附加元件與無法在您的平台使用。"

#: src/amo/components/AddonCompatibilityError/index.js:80
msgid "This add-on requires a <a href=\"%(downloadUrl)s\">newer version of Firefox</a> (at least version %(minVersion)s). You are using Firefox %(yourVersion)s."
msgstr "此附加元件需要 <a href=\"%(downloadUrl)s\">新版的 Firefox</a>（至少要 %(minVersion)s）才可安裝。您目前使用的是 %(yourVersion)s。"

#: src/amo/components/AddonCompatibilityError/index.js:98
msgid "Your browser does not support add-ons. You can <a href=\"%(downloadUrl)s\">download Firefox</a> to install this add-on."
msgstr "您的瀏覽器不支援附加元件功能。您可以 <a href=\"%(downloadUrl)s\">下載 Firefox</a> 安裝此附加元件。"

#: src/amo/components/AddonMeta/index.js:114
msgid "%(total)s Star"
msgid_plural "%(total)s Stars"
msgstr[0] "%(total)s 顆星"

#: src/amo/components/AddonMeta/index.js:123
msgid "Not rated yet"
msgstr "尚未評分"

#: src/amo/components/AddonMeta/index.js:46
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: src/amo/components/AddonMeta/index.js:49
msgid "User"
msgid_plural "Users"
msgstr[0] "使用者"

#: src/amo/components/AddonMeta/index.js:51
msgid "No Users"
msgstr "無使用者"

#: src/amo/components/AddonMeta/index.js:58
msgid "Reviews"
msgstr "評論"

#: src/amo/components/AddonMeta/index.js:61
msgid "Review"
msgid_plural "Reviews"
msgstr[0] "評論"

#: src/amo/components/AddonMeta/index.js:63
msgid "No Reviews"
msgstr "沒有評論"

#: src/amo/components/AddonMeta/index.js:87
msgid "Used by"
msgstr "可用於"

#: src/amo/components/AddonMoreInfo/index.js:132
msgid "%(timeFromNow)s (%(date)s)"
msgstr "%(timeFromNow)s (%(date)s)"

#: src/amo/components/AddonMoreInfo/index.js:145
msgid "Read the privacy policy for this add-on"
msgstr "閱讀此附加元件的隱私權保護政策"

#: src/amo/components/AddonMoreInfo/index.js:153
msgid "Read the license agreement for this add-on"
msgstr "閱讀此附加元件的授權協議"

#: src/amo/components/AddonMoreInfo/index.js:162
msgid "See all versions"
msgstr "瀏覽所有版本"

#: src/amo/components/AddonMoreInfo/index.js:188
msgid "Add-on Links"
msgstr "附加元件網址"

#: src/amo/components/AddonMoreInfo/index.js:200
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: src/amo/components/AddonMoreInfo/index.js:208 src/amo/components/CollectionDetails/index.js:89
msgid "Last updated"
msgstr "最近更新"

#: src/amo/components/AddonMoreInfo/index.js:216
msgid "License"
msgstr "授權條款"

#: src/amo/components/AddonMoreInfo/index.js:224
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私權保護政策"

#: src/amo/components/AddonMoreInfo/index.js:232
msgid "End-User License Agreement"
msgstr "終端使用者授權協議"

#: src/amo/components/AddonMoreInfo/index.js:240
msgid "Version History"
msgstr "版本紀錄"

#: src/amo/components/AddonMoreInfo/index.js:250
msgid "Usage Statistics"
msgstr "使用統計"

#: src/amo/components/AddonMoreInfo/index.js:265
msgid "More information"
msgstr "更多資訊"

#: src/amo/components/AddonMoreInfo/index.js:50 src/amo/pages/UserProfile/index.js:300 src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:596
msgid "Homepage"
msgstr "首頁"

#: src/amo/components/AddonMoreInfo/index.js:61
msgid "Support Site"
msgstr "技術支援網站"

#: src/amo/components/AddonMoreInfo/index.js:75
msgid "Support Email"
msgstr "技術支援信箱"

#: src/amo/components/AddonMoreInfo/index.js:94
msgid "Visit stats dashboard"
msgstr "造訪統計儀表板"

#: src/amo/components/AddonRecommendations/index.js:132
msgid "Other users with this extension also installed"
msgstr "其他安裝了這套擴充套件的使用者，也安裝的套件"

#: src/amo/components/AddonRecommendations/index.js:133
msgid "Other popular extensions"
msgstr "其他知名擴充套件"

#: src/amo/components/AddonReview/index.js:200
msgid "Tell the world why you think this extension is fantastic! Please follow our %(linkStart)sreview guidelines%(linkEnd)s."
msgstr "告訴這世界為什麼您覺得這套擴充套件超棒！分享時，請遵守我們的%(linkStart)s評論撰寫指南%(linkEnd)s。"

#: src/amo/components/AddonReview/index.js:204
msgid "Tell us what you love about this extension. Be specific and concise."
msgstr "告訴我們您喜愛這套擴充套件的那些地方，請保持簡單明瞭。"

#: src/amo/components/AddonReview/index.js:208
msgid "Tell the world about this extension. Please follow our %(linkStart)sreview guidelines%(linkEnd)s."
msgstr "把這套擴充套件分享給全世界。分享時，請遵守我們的%(linkStart)s評論撰寫指南%(linkEnd)s。"

#: src/amo/components/AddonReview/index.js:212
msgid "Tell us about your experience with this extension. Be specific and concise."
msgstr "告訴我們您對這套擴充套件的使用經驗，請保持簡單明瞭。"

#: src/amo/components/AddonReview/index.js:232 src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:486
msgid "Write a review"
msgstr "撰寫評論"

#: src/amo/components/AddonReview/index.js:248
msgid "Review text"
msgstr "評論文字"

#: src/amo/components/AddonReview/index.js:265 src/amo/components/AddonReviewManager/index.js:103
msgid "Submit review"
msgstr "送出評論"

#: src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:195
msgid "Edit reply"
msgstr "編輯回覆"

#: src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:198
msgid "Edit review"
msgstr "編輯評論"

#: src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:205 src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:219
msgid "Delete reply"
msgstr "刪除回覆"

#: src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:209 src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:223
msgid "Delete rating"
msgstr "刪除評分"

#: src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:212 src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:226
msgid "Delete review"
msgstr "刪除評論"

#: src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:233
msgid "Keep reply"
msgstr "保留回覆"

#: src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:237
msgid "Keep rating"
msgstr "保留評分"

#: src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:240
msgid "Keep review"
msgstr "保留評論"

#: src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:284
msgid "Write a reply to this review."
msgstr "對此評論撰寫回覆。"

#: src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:287 src/amo/components/AddonReviewManager/index.js:107
msgid "Update reply"
msgstr "更新回覆"

#: src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:288
msgid "Publish reply"
msgstr "發布回覆"

#: src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:292 src/amo/components/AddonReviewManager/index.js:110
msgid "Updating reply"
msgstr "正在更新回覆"

#: src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:293
msgid "Publishing reply"
msgstr "正在發布回覆"

#: src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:340
msgid "posted %(timestamp)s"
msgstr "張貼於 %(timestamp)s"

#: src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:342
msgid "by %(authorName)s, %(timestamp)s"
msgstr "來自 %(authorName)s，%(timestamp)s"

#: src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:401
msgid "Deleting…"
msgstr "刪除中…"

#: src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:436
msgid "Reply to this review"
msgstr "回覆此評論"

#: src/amo/components/AddonReviewManager/index.js:104
msgid "Submitting review"
msgstr "正在送出評論"

#: src/amo/components/AddonReviewManager/index.js:108
msgid "Update review"
msgstr "更新評論"

#: src/amo/components/AddonReviewManager/index.js:111
msgid "Updating review"
msgstr "正在更新評論"

#: src/amo/components/AddonReviewManager/index.js:119
msgid "Your star rating:"
msgstr "您的星等評等:"

#: src/amo/components/AddonReviewManager/index.js:137
msgid "Saving"
msgstr "儲存中"

#: src/amo/components/AddonReviewManager/index.js:138
msgid "Saved"
msgstr "已儲存"

#: src/amo/components/AddonReviewManager/index.js:143 src/amo/components/CollectionManager/index.js:302 src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:847 src/ui/components/ConfirmationDialog/index.js:60
#: src/ui/components/DismissibleTextForm/index.js:172
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/amo/components/AddonReviewManager/index.js:82
msgid "Please follow our %(linkStart)sreview guidelines%(linkEnd)s."
msgstr "請遵守我們的%(linkStart)s評論撰寫指南%(linkEnd)s。"

#: src/amo/components/AddonReviewManager/index.js:99
msgid "Write about your experience with this add-on."
msgstr "撰寫您使用此附加元件時的體驗如何。"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:226
msgid "More dictionaries by %(author)s"
msgstr "%(author)s 製作的更多字典"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:229
msgid "More dictionaries by these translators"
msgstr "這些翻譯者製作的更多字典"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:233
msgid "Dictionaries by %(author)s"
msgstr "%(author)s 製作的字典"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:236
msgid "Dictionaries by these translators"
msgstr "這些翻譯者製作的字典"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:243
msgid "More extensions by %(author)s"
msgstr "%(author)s 製作的更多擴充套件"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:246
msgid "More extensions by these developers"
msgstr "這些開發者製作的更多擴充套件"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:250
msgid "Extensions by %(author)s"
msgstr "%(author)s 製作的擴充套件"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:253
msgid "Extensions by these developers"
msgstr "這些開發者製作的擴充套件"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:260
msgid "More language packs by %(author)s"
msgstr "%(author)s 製作的更多語言套件"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:263
msgid "More language packs by these translators"
msgstr "這些翻譯者製作的更多語言套件"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:267
msgid "Language packs by %(author)s"
msgstr "%(author)s 製作的語言套件"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:270
msgid "Language packs by these translators"
msgstr "這些翻譯者製作的語言套件"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:278
msgid "More themes by %(author)s"
msgstr "%(author)s 製作的更多佈景主題"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:281
msgid "More themes by these artists"
msgstr "這些藝術家製作的更多佈景主題"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:285
msgid "Themes by %(author)s"
msgstr "%(author)s 製作的佈景主題"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:288
msgid "Themes by these artists"
msgstr "這些藝術家製作的佈景主題"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:295
msgid "More add-ons by %(author)s"
msgstr "%(author)s 製作的更多附加元件"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:298
msgid "More add-ons by these developers"
msgstr "這些開發者製作的更多附加元件"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:302
msgid "Add-ons by %(author)s"
msgstr "%(author)s 製作的附加元件"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:305
msgid "Add-ons by these developers"
msgstr "這些開發者製作的附加元件"

#: src/amo/components/App/index.js:219
msgid "Add-ons for Firefox (%(locale)s)"
msgstr "Firefox 附加元件站（%(locale)s）"

#: src/amo/components/App/index.js:223
msgid "%(title)s – Add-ons for Firefox (%(locale)s)"
msgstr "%(title)s – Firefox 附加元件站（%(locale)s）"

#: src/amo/components/App/index.js:231
msgid "Add-ons for Android (%(locale)s)"
msgstr "Android 版附加元件站（%(locale)s）"

#: src/amo/components/App/index.js:235
msgid "%(title)s – Add-ons for Android (%(locale)s)"
msgstr "%(title)s - Android 版附加元件站（%(locale)s）"

#: src/amo/components/AutoSearchInput/index.js:215
msgid "Loading"
msgstr "載入中"

#: src/amo/components/AutoSearchInput/index.js:305
msgid "Find add-ons"
msgstr "尋找附加元件"

#: src/amo/components/AutoSearchInput/index.js:330 src/amo/components/AutoSearchInput/index.js:358
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: src/amo/components/Categories/index.js:113
msgid "No categories found."
msgstr "找不到分類。"

#: src/amo/components/Categories/index.js:120
msgid "Categories"
msgstr "分類"

#: src/amo/components/Categories/index.js:125
msgid "Loading categories."
msgstr "正在載入分類。"

#: src/amo/components/CategoryHeader/index.js:41
msgid "Browse all add-ons in this category."
msgstr "瀏覽此分類中的所有附加元件。"

#: src/amo/components/CategoryHeader/index.js:46
msgid "Browse all extensions in this category."
msgstr "瀏覽此分類中的所有擴充套件。"

#: src/amo/components/CategoryHeader/index.js:52
msgid "Browse all themes in this category."
msgstr "瀏覽此分類中的所有佈景主題。"

#: src/amo/components/CollectionAddAddon/index.js:158
msgid "Added to collection"
msgstr "已新增至收藏集"

#: src/amo/components/CollectionAddAddon/index.js:159
msgid "Removed from collection"
msgstr "已自收藏集移除"

#: src/amo/components/CollectionAddAddon/index.js:168
msgid "Find an add-on to include in this collection"
msgstr "將附加元件放進這套收藏集中"

#: src/amo/components/CollectionDetails/index.js:105
msgid "Edit this collection"
msgstr "編輯這個收藏集"

#: src/amo/components/CollectionDetails/index.js:118
msgid "Edit collection details"
msgstr "編輯收藏集資訊"

#: src/amo/components/CollectionDetails/index.js:131
msgid "Back to collection"
msgstr "回到收藏集"

#: src/amo/components/CollectionDetails/index.js:79 src/amo/components/Footer/index.js:43
msgid "Add-ons"
msgstr "附加元件"

#: src/amo/components/CollectionDetails/index.js:83
msgid "Creator"
msgstr "建立者"

#: src/amo/components/CollectionManager/index.js:229
msgid "Create collection"
msgstr "建立收藏集"

#: src/amo/components/CollectionManager/index.js:230
msgid "Save changes"
msgstr "儲存變更"

#: src/amo/components/CollectionManager/index.js:239
msgid "Collection name"
msgstr "收藏集名稱"

#: src/amo/components/CollectionManager/index.js:253
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/amo/components/CollectionManager/index.js:265
msgid "Custom URL"
msgstr "自訂 URL"

#: src/amo/components/CollectionSort/index.js:104
msgid "Sort add-ons by"
msgstr "排序附加元件依照"

#: src/amo/components/CollectionSort/index.js:80
msgid "Newest first"
msgstr "最新的優先"

#: src/amo/components/CollectionSort/index.js:84
msgid "Oldest first"
msgstr "最舊的優先"

#: src/amo/components/CollectionSort/index.js:88
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/amo/components/CollectionSort/index.js:92
msgid "Popularity"
msgstr "熱門度"

#: src/amo/components/ContributeCard/index.js:32
msgid "Support this developer"
msgstr "支援這位開發者"

#: src/amo/components/ContributeCard/index.js:33
msgid "Support these developers"
msgstr "支援這些開發者"

#: src/amo/components/ContributeCard/index.js:37
msgid "The developer of this extension asks that you help support its continued development by making a small contribution."
msgstr "這套擴充套件的開發者希望您透過小小的捐獻協助其後續開發。"

#: src/amo/components/ContributeCard/index.js:39
msgid "The developers of this extension ask that you help support its continued development by making a small contribution."
msgstr "這套擴充套件的開發者希望您透過小小的捐獻協助其後續開發。"

#: src/amo/components/ContributeCard/index.js:46
msgid "Support this artist"
msgstr "支援這位藝術家"

#: src/amo/components/ContributeCard/index.js:47
msgid "Support these artists"
msgstr "支援這些藝術家"

#: src/amo/components/ContributeCard/index.js:51
msgid "The artist of this theme asks that you help support its continued creation by making a small contribution."
msgstr "這套佈景主題的開發者希望您透過小小的捐獻協助其後續開發。"

#: src/amo/components/ContributeCard/index.js:53
msgid "The artists of this theme ask that you help support its continued creation by making a small contribution."
msgstr "這套佈景主題的開發者希望您透過小小的捐獻協助其後續開發。"

#: src/amo/components/ContributeCard/index.js:60
msgid "Support this author"
msgstr "支援這位作者"

#: src/amo/components/ContributeCard/index.js:61
msgid "Support these authors"
msgstr "支援這些作者"

#: src/amo/components/ContributeCard/index.js:65
msgid "The author of this add-on asks that you help support its continued work by making a small contribution."
msgstr "這套附加元件的開發者希望您透過小小的捐獻協助其後續開發。"

#: src/amo/components/ContributeCard/index.js:67
msgid "The authors of this add-on ask that you help support its continued work by making a small contribution."
msgstr "這套附加元件的開發者希望您透過小小的捐獻協助其後續開發。"

#: src/amo/components/ContributeCard/index.js:86
msgid "Contribute now"
msgstr "立刻捐款"

#: src/amo/components/DownloadFirefoxButton/index.js:40 src/amo/components/Footer/index.js:111
msgid "Download Firefox"
msgstr "下載 Firefox"

#: src/amo/components/EditableCollectionAddon/index.js:130
msgid "Leave a note"
msgstr "留下註解"

#: src/amo/components/EditableCollectionAddon/index.js:140 src/core/components/AMInstallButton/index.js:209
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/amo/components/EditableCollectionAddon/index.js:147
msgid "User comment"
msgstr "使用者評論"

#: src/amo/components/EditableCollectionAddon/index.js:159
msgid "Add a comment about this add-on."
msgstr "新增此附加元件的評論。"

#: src/amo/components/EditableCollectionAddon/index.js:160
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: src/amo/components/EditableCollectionAddon/index.js:181
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: src/amo/components/ErrorPage/NotAuthorized/index.js:23
msgid "If you are signed in and think this message is an error, please <a href=\"%(url)s\">file an issue</a>. Tell us where you came from and what you were trying to access, and we'll fix the issue."
msgstr "若您已登入，認為訊息有誤，請<a href=\"%(url)s\">回報問題</a>。請在回報的資料當中包含您是從哪個網址過來、想要存取什麼知道，我們將修正此問題。"

#: src/amo/components/ErrorPage/NotAuthorized/index.js:37
msgid "Not Authorized"
msgstr "未授權"

#: src/amo/components/ErrorPage/NotAuthorized/index.js:40
msgid "Sorry, but you aren't authorized to access this page. If you aren't signed in, try signing in using the link at the top of the page."
msgstr "抱歉，您無權存取此頁面。若您並未登入，請先使用頁面頂端的鏈結登入。"

#: src/amo/components/ErrorPage/NotFound/index.js:32
msgid "If you followed a link from somewhere, please <a href=\"%(url)s\">file an issue</a>. Tell us where you came from and what you were looking for, and we'll do our best to fix it."
msgstr "若您是點擊其他頁面的鏈結過來的，請<a href=\"%(url)s\">回報問題讓我們知道</a>。當中請包含您是在哪裡點擊鏈結過來，以及原本打算要尋找什麼東西，我們會盡力修復。"

#: src/amo/components/ErrorPage/NotFound/index.js:41
msgid "This add-on has been removed by its author."
msgstr "作者已經移除此附加元件。"

#: src/amo/components/ErrorPage/NotFound/index.js:43
msgid "This add-on has been disabled by an administrator."
msgstr "這個附加元件已由管理員停用。"

#: src/amo/components/ErrorPage/NotFound/index.js:47
msgid "Sorry, but we can't find anything at the address you entered."
msgstr "很抱歉，我們找不到您輸入的網址內容。"

#: src/amo/components/ErrorPage/NotFound/index.js:57 src/core/components/ErrorPage/NotFound/index.js:27
msgid "Page not found"
msgstr "找不到頁面"

#: src/amo/components/ErrorPage/ServerError/index.js:21
msgid ""
"If you have additional information that would help us you can <a href=\"https://github.com/mozilla/addons-frontend/issues/new/\">file an issue</a>. Tell us what steps you took that lead to the error"
" and we'll do our best to fix it."
msgstr "若您有其他能夠幫助我們修正的資訊，您可以<a href=\"https://github.com/mozilla/addons-frontend/issues/new/\">回報問題</a>。請告訴我們您做了哪些事情後錯誤發生，我們會盡力修正。"

#: src/amo/components/ErrorPage/ServerError/index.js:32 src/core/components/ErrorPage/GenericError/index.js:24
msgid "Server Error"
msgstr "伺服器錯誤"

#: src/amo/components/ErrorPage/ServerError/index.js:35
msgid "Sorry, but there was an error with our server and we couldn't complete your request. We have logged this error and will investigate it."
msgstr "抱歉，我們的伺服器上有錯誤發生，無法完成請求。我們已經記錄下此錯誤，將再行修復。"

#: src/amo/components/FeaturedAddonReview/index.js:79
msgid "Response by %(userName)s"
msgstr "%(userName)s 的回應"

#: src/amo/components/FeaturedAddonReview/index.js:80
msgid "Review by %(userName)s"
msgstr "%(userName)s 所留下的評論"

#: src/amo/components/FeaturedAddonReview/index.js:92
msgid "The review was not found."
msgstr "找不到此評論。"

#: src/amo/components/FlagReviewMenu/index.js:103
msgid "This is a bug report or support request"
msgstr "這是臭蟲回報或技術支援請求"

#: src/amo/components/FlagReviewMenu/index.js:106
msgid "Flagged as a bug report or support request"
msgstr "已標示為臭蟲回報或技術支援請求"

#: src/amo/components/FlagReviewMenu/index.js:120
msgid "Flagged"
msgstr "已標示"

#: src/amo/components/FlagReviewMenu/index.js:120
msgid "Flag"
msgstr "標示"

#: src/amo/components/FlagReviewMenu/index.js:123
msgid "Flag this developer response"
msgstr "標示這則開發者回應"

#: src/amo/components/FlagReviewMenu/index.js:124
msgid "Flag this review"
msgstr "標示此評論"

#: src/amo/components/FlagReviewMenu/index.js:58
msgid "Log in to flag this response"
msgstr "登入後即可標示此回應"

#: src/amo/components/FlagReviewMenu/index.js:59
msgid "Log in to flag this review"
msgstr "登入後即可標示此評論"

#: src/amo/components/FlagReviewMenu/index.js:68
msgid "You cannot flag your own response"
msgstr "您無法標示您自己的回應"

#: src/amo/components/FlagReviewMenu/index.js:69
msgid "You cannot flag your own review"
msgstr "您無法標示您自己的評論"

#: src/amo/components/FlagReviewMenu/index.js:78
msgid "This is spam"
msgstr "這是垃圾留言"

#: src/amo/components/FlagReviewMenu/index.js:79
msgid "Flagged as spam"
msgstr "已標示為垃圾留言"

#: src/amo/components/FlagReviewMenu/index.js:89
msgid "This contains inappropriate language"
msgstr "包含不適當的言論"

#: src/amo/components/FlagReviewMenu/index.js:90
msgid "Flagged for inappropriate language"
msgstr "已標示包含不適當的言論"

#: src/amo/components/Footer/index.js:116
msgid "Android Browser"
msgstr "Android 瀏覽器"

#: src/amo/components/Footer/index.js:121
msgid "iOS Browser"
msgstr "iOS 瀏覽器"

#: src/amo/components/Footer/index.js:126
msgid "Focus Browser"
msgstr "Focus 瀏覽器"

#: src/amo/components/Footer/index.js:131
msgid "Desktop Browser"
msgstr "桌面版瀏覽器"

#: src/amo/components/Footer/index.js:136
msgid "Beta, Nightly, Developer Edition"
msgstr "Beta、Nightly、Developer Edition"

#: src/amo/components/Footer/index.js:165
msgid "Privacy"
msgstr "隱私權"

#: src/amo/components/Footer/index.js:173
msgid "Cookies"
msgstr "Cookie"

#: src/amo/components/Footer/index.js:181
msgid "Legal"
msgstr "法律資訊"

#: src/amo/components/Footer/index.js:189
msgid "Report Trademark Abuse"
msgstr "回報商標濫用"

#: src/amo/components/Footer/index.js:199
msgid ""
"Except where otherwise %(startNotedLink)snoted%(endNotedLink)s, content on this site is licensed under the %(startLicenseLink)sCreative Commons Attribution Share-Alike License v3.0%(endLicenseLink)s"
" or any later version."
msgstr "除另有%(startNotedLink)s註明%(endNotedLink)s外，本站內容皆採用%(startLicenseLink)s創用 CC 姓名標示—相同方式分享條款 3.0%(endLicenseLink)s 或更新版本授權大眾使用。"

#: src/amo/components/Footer/index.js:22
msgid "Go to Mozilla's homepage"
msgstr "前往 Mozilla 官網"

#: src/amo/components/Footer/index.js:48
msgid "About"
msgstr "關於"

#: src/amo/components/Footer/index.js:53
msgid "Blog"
msgstr "部落格"

#: src/amo/components/Footer/index.js:58 src/amo/components/Header/index.js:86
msgid "Developer Hub"
msgstr "開發者交流中心"

#: src/amo/components/Footer/index.js:63
msgid "Developer Policies"
msgstr "開發者政策"

#: src/amo/components/Footer/index.js:68
msgid "Forum"
msgstr "討論區"

#: src/amo/components/Footer/index.js:76
msgid "Report a bug"
msgstr "回報 Bug"

#: src/amo/components/Footer/index.js:81
msgid "Review Guide"
msgstr "評論撰寫指南"

#: src/amo/components/Footer/index.js:86
msgid "Site Status"
msgstr "網站狀態"

#: src/amo/components/Footer/index.js:98
msgid "View classic desktop site"
msgstr "檢視傳統桌面版網站"

#: src/amo/components/Header/index.js:101
msgid "View My Collections"
msgstr "檢視我的收藏集"

#: src/amo/components/Header/index.js:109 src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:470
msgid "View My Profile"
msgstr "檢視我的個人資料"

#: src/amo/components/Header/index.js:117 src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:476
msgid "Edit My Profile"
msgstr "編輯我的個人資料"

#: src/amo/components/Header/index.js:121
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: src/amo/components/Header/index.js:127
msgid "Submit a New Add-on"
msgstr "上架新附加元件"

#: src/amo/components/Header/index.js:132
msgid "Submit a New Theme"
msgstr "上架新佈景主題"

#: src/amo/components/Header/index.js:141
msgid "Manage My Submissions"
msgstr "管理我上架的項目"

#: src/amo/components/Header/index.js:151
msgid "Reviewer Tools"
msgstr "審核者工具"

#: src/amo/components/Header/index.js:161 src/core/components/AuthenticateButton/index.js:80
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: src/amo/components/Header/index.js:61
msgid "Firefox Add-ons"
msgstr "Firefox 附加元件"

#: src/amo/components/Header/index.js:95
msgid "My Account"
msgstr "我的帳號"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:101
msgid "Universal Bypass"
msgstr "Universal Bypass"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:102
msgid "Automatically skip annoying link shorteners"
msgstr "自動跳過浪費時間的短網址服務"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:108
msgid "Tree Style Tab"
msgstr "Tree Style Tab"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:109
msgid "Have a ton of open tabs? Organize them in a tidy sidebar"
msgstr "您還開著一大票分頁標籤嗎？用簡潔的側邊欄好好管理"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:115
msgid "Imagus"
msgstr "Imagus"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:116
msgid "Enlarge images by hovering your mouse over it"
msgstr "滑鼠游標滑過圖片即可放大"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:122
msgid "Privacy Possum"
msgstr "Privacy Possum"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:123
msgid "Protect yourself against the sneakiest trackers"
msgstr "保護自己，免受最狡猾的追蹤器的追蹤"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:129
msgid "Default Bookmark Folder"
msgstr "Default Bookmark Folder"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:130
msgid "Change the default destination for your bookmarks"
msgstr "修改預設加入書籤時的位置"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:136
msgid "Textmarker"
msgstr "Textmarker"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:137
msgid "Highly customizable text highlighter"
msgstr "可高度自訂的文字強調器"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:141
msgid "Watch2Gether"
msgstr "Watch2Gether"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:142
msgid "Watch videos simultaneously with others"
msgstr "與別人一同觀看影片"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:146
msgid "Context Search"
msgstr "Context Search"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:147
msgid "Highlight text on any webpage to easily search the term"
msgstr "反白網頁中的任何文字，就可以快速搜尋詞彙"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:153
msgid "Stylus"
msgstr "Stylus"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:154
msgid "Give your favorite websites a new look"
msgstr "給您喜愛的網站一個全新風貌"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:158
msgid "Search Encrypt"
msgstr "Search Encrypt"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:159
msgid "Privacy protection for your search data"
msgstr "對您的搜尋資料再加上一層隱私保護"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:163
msgid "Auto Tab Discard"
msgstr "Auto Tab Discard"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:164
msgid "Save memory by disabling inactive tabs"
msgstr "停用未使用的分頁，節省記憶體"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:168
msgid "Update Scanner"
msgstr "Update Scanner"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:169
msgid "Get notified when your selected websites update with new content"
msgstr "在您選擇的網站內容更新時，收到通知"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:175
msgid "Auto Fullscreen"
msgstr "Auto Fullscreen"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:176
msgid "Automatically start Firefox in full screen mode"
msgstr "自動以全螢幕模式啟動 Firefox"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:182
msgid "Video Speed Controller"
msgstr "Video Speed Controller"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:183
msgid "Adjust video playback speeds with shortcuts"
msgstr "使用快速鍵調整視訊播放速度"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:189
msgid "View Image"
msgstr "View Image"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:190
msgid "Revive the ‘View Image’ and ‘Search by Image’ buttons on Google Images"
msgstr "叫回 Google 圖片搜尋的「檢視圖片」與「以圖找圖」等按鈕"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:196
msgid "Neat URL"
msgstr "Neat URL"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:197
msgid "Clean up links for easy sharing"
msgstr "清理鏈結網址，方便分享"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:201
msgid "Glitter Drag"
msgstr "Glitter Drag"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:202
msgid "Drag text, images, or links to perform actions like copy, open, search, and more"
msgstr "拖曳文字、圖片、鏈結，即可進行複製、開啟、搜尋等操作"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:208
msgid "Behind The Overlay Revival"
msgstr "Behind The Overlay Revival"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:209
msgid "Click a button to close annoying pop-ups"
msgstr "點擊按鈕，即可關閉討人厭的彈出視窗"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:213
msgid "Auto-Sort Bookmarks"
msgstr "Auto-Sort Bookmarks"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:214
msgid "Automatically sorts bookmarks so they’re in your preferred position"
msgstr "自動根據您的喜好排序書籤"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:220
msgid "Search Preview"
msgstr "Search Preview"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:221
msgid "Enjoy thumbnail images alongside your search returns"
msgstr "在搜尋結果中加入縮圖"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:227
msgid "Copy PlainText"
msgstr "Copy PlainText"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:228
msgid "Remove formatting when saving text to your clipboard"
msgstr "複製文字到剪貼簿時，移除格式"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:234
msgid "Official Media Bias Fact Check Icon"
msgstr "Official Media Bias Fact Check Icon"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:235
msgid "Indicates the political bias of news sites with a tidy icon"
msgstr "使用小圖示來表示新聞網站的政治傾向偏誤"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:241
msgid "Vertical Tabs Reloaded"
msgstr "Vertical Tabs Reloaded"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:242
msgid "Arrange tabs in a vertical fashion"
msgstr "以垂直的方式管理分頁標籤"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:246
msgid "Search Site"
msgstr "搜尋網站"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:247
msgid "Search within just the domain you’re visiting"
msgstr "在您開啟的網站網域內搜尋"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:253
msgid "Push to Kindle"
msgstr "Push to Kindle"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:254
msgid "Send any Web page to your Kindle device"
msgstr "將任何網頁傳送到您的 Kindle 裝置"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:258
msgid "New Tab Homepage"
msgstr "New Tab Homepage"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:259
msgid "Designate a custom home page for your new tabs"
msgstr "為您的新分頁指定自訂的首頁"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:265
msgid "OneNote Web Clipper"
msgstr "OneNote Web Clipper"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:266
msgid "Save, annotate & organize web content"
msgstr "儲存、加註和管理網頁內容"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:270
msgid "FoxyGestures"
msgstr "FoxyGestures"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:271
msgid "Customized mouse gestures"
msgstr "可自訂的滑鼠手勢"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:275
msgid "Dark Reader"
msgstr "Dark Reader"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:276
msgid "Go dark for a better web viewing experience"
msgstr "讓畫面變暗，有更好的上網體驗"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:282
msgid "CookieBro"
msgstr "CookieBro"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:283
msgid "Automatically delete unwanted cookies"
msgstr "自動刪除不想要的 Cookie"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:287
msgid "Text MultiCopy"
msgstr "Text MultiCopy"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:288
msgid "Save snippets of text to paste & organize later"
msgstr "儲存文字，稍後再管理或貼上"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:294
msgid "Group Speed Dial"
msgstr "Group Speed Dial"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:295
msgid "Visual bookmarks for your favorite places on the web"
msgstr "以視覺化的書籤來管理您在網路上最愛的東西"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:301
msgid "Undo Close Tab Button"
msgstr "Undo Close Tab Button"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:302
msgid "Never lose a page again"
msgstr "不再搞丟分頁"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:44
msgid "Facebook Container"
msgstr "Facebook Container"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:45
msgid "Prevent Facebook from tracking you around the web"
msgstr "防止 Facebook 在網路上追蹤您"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:51
msgid "Midnight Lizard"
msgstr "Midnight Lizard"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:52
msgid "Give the entire internet a new look"
msgstr "讓整個網際網路能有全新風貌"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:56
msgid "Iridium for YouTube"
msgstr "Iridium for YouTube"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:57
msgid "Play videos in a pop-out window, take video screenshots & more"
msgstr "在彈出視窗中播放影片、拍攝擷圖等功能"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:63
msgid "Private Bookmarks"
msgstr "Private Bookmarks"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:64
msgid "Password-protect your personal bookmarks"
msgstr "使用密碼保護您的個人書籤"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:68
msgid "IP Address and Domain Information"
msgstr "IP 地址與網域資訊"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:69
msgid "See detailed info about every website you visit—IP address, location, provider & more"
msgstr "看看每個造訪的網站的詳細資訊：IP 地址、位置、主機供應商等資訊"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:75
msgid "New Tab Override"
msgstr "New Tab Override"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:76
msgid "Choose the page you see every time you open a new tab"
msgstr "設定當您每次開啟新分頁時，會看到的頁面"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:82
msgid "Forecastfox"
msgstr "Forecastfox"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:83
msgid "Get instant global weather information right in Firefox"
msgstr "直接在 Firefox 取得全球天氣資訊"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:89
msgid "Multi-Account Containers"
msgstr "Multi-Account Containers"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:90
msgid "Keep different parts of your online life—work, personal, etc.—separated by color-coded tabs"
msgstr "使用不同色彩的分頁來區分您的線上生活—工作、學校、私人"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:96
msgid "Transparent Standalone Images"
msgstr "Transparent Standalone Images"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:97
msgid "Render images on transparent backgrounds"
msgstr "將圖片的背景以透明方式顯示"

#: src/amo/components/LanguagePicker/index.js:51
msgid "Change language"
msgstr "變更語言"

#: src/amo/components/PermissionsCard/index.js:48
msgid "Permissions"
msgstr "權限"

#: src/amo/components/PermissionsCard/index.js:50
msgid "This add-on can:"
msgstr "此附加元件可以:"

#: src/amo/components/PermissionsCard/index.js:61
msgid "Learn more about permissions"
msgstr "了解關於權限的更多資訊"

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:26
msgid "Read and modify bookmarks"
msgstr "讀取或修改書籤"

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:27
msgid "Read and modify browser settings"
msgstr "讀取或修改瀏覽器設定"

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:28
msgid "Clear recent browsing history, cookies, and related data"
msgstr "清除最近的瀏覽紀錄、Cookie 等相關資料"

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:31
msgid "Get data from the clipboard"
msgstr "取得剪貼簿中的資料"

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:32
msgid "Input data to the clipboard"
msgstr "輸入資料到剪貼簿"

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:33
msgid "Extend developer tools to access your data in open tabs"
msgstr "讓開發者工具可存取您在已開啟分頁中的資料"

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:36
msgid "Download files and read and modify the browser’s download history"
msgstr "下載檔案，並讀取或修改瀏覽器的下載紀錄"

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:39
msgid "Open files downloaded to your computer"
msgstr "開啟下載到您電腦上的檔案"

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:40
msgid "Read the text of all open tabs"
msgstr "讀取所有開啟分頁當中的文字內容"

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:41
msgid "Access your location"
msgstr "存取您的所在位置"

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:42 src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:56
msgid "Access browsing history"
msgstr "存取瀏覽紀錄"

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:43
msgid "Monitor extension usage and manage themes"
msgstr "監控擴充套件使用情況並管理佈景主題"

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:46
msgid "Exchange messages with programs other than Firefox"
msgstr "與 Firefox 以外的程式交換訊息"

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:49
msgid "Display notifications to you"
msgstr "向您顯示通知"

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:50
msgid "Provide cryptographic authentication services"
msgstr "提供加密驗證服務"

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:51
msgid "Control browser proxy settings"
msgstr "控制瀏覽器代理伺服器設定"

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:52
msgid "Read and modify privacy settings"
msgstr "讀取並修改隱私設定"

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:53
msgid "Access recently closed tabs"
msgstr "存取瀏覽器最近關閉的分頁"

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:54
msgid "Access browser tabs"
msgstr "存取瀏覽器分頁"

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:55
msgid "Hide and show browser tabs"
msgstr "隱藏或顯示瀏覽器分頁"

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:57
msgid "Store unlimited amount of client-side data"
msgstr "在客戶端儲存無限量資料"

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:60
msgid "Access browser activity during navigation"
msgstr "在上網時了解瀏覽器行為狀態"

#: src/amo/components/RatingManager/index.js:191
msgid "Log in to rate this dictionary"
msgstr "登入後即可為此字典評分"

#: src/amo/components/RatingManager/index.js:193
msgid "Log in to rate this language pack"
msgstr "登入後即可為此語言套件評分"

#: src/amo/components/RatingManager/index.js:195
msgid "Log in to rate this search plugin"
msgstr "登入後即可為此搜尋引擎評分"

#: src/amo/components/RatingManager/index.js:198
msgid "Log in to rate this theme"
msgstr "登入後即可為此佈景主題評分"

#: src/amo/components/RatingManager/index.js:200
msgid "Log in to rate this extension"
msgstr "登入後即可幫此擴充套件評分"

#: src/amo/components/RatingManager/index.js:208
msgid "Log in to rate this add-on"
msgstr "登入後即可為此附加元件評分"

#: src/amo/components/RatingManager/index.js:274
msgid "How are you enjoying %(addonName)s?"
msgstr "您有多喜歡 %(addonName)s 的使用體驗？"

#: src/amo/components/RatingManager/index.js:300
msgid "Saving star rating"
msgstr "正在儲存星等"

#: src/amo/components/RatingManager/index.js:301
msgid "Star rating saved"
msgstr "已儲存星等"

#: src/amo/components/ReportAbuseButton/index.js:116
msgid "You reported this add-on for abuse"
msgstr "您已回報此附加元件的濫用行為"

#: src/amo/components/ReportAbuseButton/index.js:120
msgid "We have received your report. Thanks for letting us know about your concerns with this add-on."
msgstr "已收到您的回報。感謝讓我們知道這個附加元件可能有問題。"

#: src/amo/components/ReportAbuseButton/index.js:127 src/amo/components/ReportUserAbuse/index.js:164
msgid "We can't respond to every abuse report but we'll look into this issue."
msgstr "我們不會回應每封濫用報告，但會有人來著手確認這個問題。"

#: src/amo/components/ReportAbuseButton/index.js:139
msgid "If you think this add-on violates %(linkTagStart)sMozilla's add-on policies%(linkTagEnd)s or has security or privacy issues, please report these issues to Mozilla using this form."
msgstr "若您覺得此附加元件會違反 %(linkTagStart)sMozilla 的附加元件政策%(linkTagEnd)s或有安全性、隱私問題，請使用此表單回報給 Mozilla 知道。"

#: src/amo/components/ReportAbuseButton/index.js:155
msgid "Report this add-on for abuse"
msgstr "回報此附加元件的濫用行為"

#: src/amo/components/ReportAbuseButton/index.js:184
msgid "Please don't use this form to report bugs or request add-on features; this report will be sent to Mozilla and not to the add-on developer."
msgstr "此表單只會送到 Mozilla 而不會給附加元件開發者，請不要使用此表單來回報 Bug 或是要求附加元件的新功能。"

#: src/amo/components/ReportAbuseButton/index.js:200
msgid "Explain how this add-on is violating our policies."
msgstr "請解釋這套附加元件違反了哪些政策。"

#: src/amo/components/ReportAbuseButton/index.js:213
msgid "Dismiss"
msgstr "知道了！"

#: src/amo/components/ReportAbuseButton/index.js:223 src/amo/components/ReportUserAbuse/index.js:145
msgid "Sending abuse report"
msgstr "正在傳送濫用報告"

#: src/amo/components/ReportAbuseButton/index.js:224 src/amo/components/ReportUserAbuse/index.js:144
msgid "Send abuse report"
msgstr "傳送濫用報告"

#: src/amo/components/ReportUserAbuse/index.js:100 src/amo/components/ReportUserAbuse/index.js:107
msgid "Report this user for abuse"
msgstr "回報此使用者的濫用行為"

#: src/amo/components/ReportUserAbuse/index.js:114
msgid "If you think this user is violating %(linkTagStart)sMozilla's Add-on Policies%(linkTagEnd)s, please report this user to Mozilla."
msgstr "若您覺得這位使用者違反了 %(linkTagStart)sMozilla 的附加元件政策%(linkTagEnd)s，請回報給 Mozilla 知道。"

#: src/amo/components/ReportUserAbuse/index.js:130
msgid "Please don't use this form to report bugs or contact this user; your report will only be sent to Mozilla and not to this user."
msgstr "此表單只會送到 Mozilla 而不會給這位使用者，請不要使用此表單來回報 Bug 或是聯絡該使用者。"

#: src/amo/components/ReportUserAbuse/index.js:141
msgid "Explain how this user is violating our policies."
msgstr "請解釋這位使用者違反了哪些政策。"

#: src/amo/components/ReportUserAbuse/index.js:153
msgid "You reported this user for abuse"
msgstr "您已回報此使用者的濫用行為"

#: src/amo/components/ReportUserAbuse/index.js:157
msgid "We have received your report. Thanks for letting us know about your concerns with this user."
msgstr "已收到您的回報。感謝讓我們知道這位使用者可能有問題。"

#: src/amo/components/Search/index.js:121 src/amo/components/SearchResults/index.js:73
msgid "Search results"
msgstr "搜尋結果"

#: src/amo/components/Search/index.js:126 src/amo/pages/Category/index.js:155 src/amo/pages/Home/index.js:262 src/amo/pages/LandingPage/index.js:149
msgid "Featured extensions"
msgstr "精選擴充套件"

#: src/amo/components/Search/index.js:129 src/amo/pages/Category/index.js:188 src/amo/pages/Home/index.js:298 src/amo/pages/LandingPage/index.js:178
msgid "Featured themes"
msgstr "精選佈景主題"

#: src/amo/components/Search/index.js:132
msgid "Featured add-ons"
msgstr "精選附加元件"

#: src/amo/components/Search/index.js:139 src/amo/pages/Category/index.js:165 src/amo/pages/LandingPage/index.js:158
msgid "Trending extensions"
msgstr "熱門擴充套件"

#: src/amo/components/Search/index.js:142 src/amo/pages/Category/index.js:198 src/amo/pages/LandingPage/index.js:187
msgid "Trending themes"
msgstr "熱門佈景主題"

#: src/amo/components/Search/index.js:145
msgid "Trending add-ons"
msgstr "嶄露頭角的附加元件"

#: src/amo/components/Search/index.js:151 src/amo/pages/Category/index.js:175 src/amo/pages/LandingPage/index.js:167
msgid "Top rated extensions"
msgstr "分數最高的擴充套件"

#: src/amo/components/Search/index.js:154 src/amo/pages/Category/index.js:208 src/amo/pages/LandingPage/index.js:193
msgid "Top rated themes"
msgstr "分數最高的佈景主題"

#: src/amo/components/Search/index.js:157
msgid "Top rated add-ons"
msgstr "分數最高的附加元件"

#: src/amo/components/Search/index.js:163 src/amo/pages/Home/index.js:308
msgid "Popular extensions"
msgstr "熱門擴充套件"

#: src/amo/components/Search/index.js:166
msgid "Popular themes"
msgstr "熱門佈景主題"

#: src/amo/components/Search/index.js:169
msgid "Popular add-ons"
msgstr "熱門附加元件"

#: src/amo/components/Search/index.js:175
msgid "Search results for \"%(query)s\""
msgstr "「%(query)s」的搜尋結果"

#: src/amo/components/SearchContextCard/index.js:100
msgid "No add-ons found"
msgstr "沒有找到附加元件"

#: src/amo/components/SearchContextCard/index.js:103
msgid "%(count)s add-on found"
msgid_plural "%(count)s add-ons found"
msgstr[0] "找到 %(count)s 套附加元件"

#: src/amo/components/SearchContextCard/index.js:40
msgid "%(count)s extension found for \"%(query)s\""
msgid_plural "%(count)s extensions found for \"%(query)s\""
msgstr[0] "找到「%(query)s」的 %(count)s 套擴充套件"

#: src/amo/components/SearchContextCard/index.js:49
msgid "%(count)s dictionary found for \"%(query)s\""
msgid_plural "%(count)s dictionaries found for \"%(query)s\""
msgstr[0] "找到「%(query)s」的 %(count)s 套字典"

#: src/amo/components/SearchContextCard/index.js:58
msgid "%(count)s language pack found for \"%(query)s\""
msgid_plural "%(count)s language packs found for \"%(query)s\""
msgstr[0] "找到「%(query)s」的 %(count)s 套語言套件"

#: src/amo/components/SearchContextCard/index.js:67
msgid "%(count)s theme found for \"%(query)s\""
msgid_plural "%(count)s themes found for \"%(query)s\""
msgstr[0] "找到「%(query)s」的 %(count)s 套佈景主題"

#: src/amo/components/SearchContextCard/index.js:76
msgid "%(count)s result found for \"%(query)s\""
msgid_plural "%(count)s results found for \"%(query)s\""
msgstr[0] "找到「%(query)s」的 %(count)s 筆結果"

#: src/amo/components/SearchContextCard/index.js:86
msgid "%(count)s result for \"%(query)s\""
msgid_plural "%(count)s results for \"%(query)s\""
msgstr[0] "找到「%(query)s」的 %(count)s 筆結果"

#: src/amo/components/SearchContextCard/index.js:94
msgid "Searching for \"%(query)s\""
msgstr "正在搜尋「%(query)s」"

#: src/amo/components/SearchContextCard/index.js:98
msgid "Loading add-ons"
msgstr "正在載入附加元件"

#: src/amo/components/SearchFilters/index.js:110 src/amo/components/SearchFilters/index.js:126
msgid "All"
msgstr "所有"

#: src/amo/components/SearchFilters/index.js:111
msgid "Extension"
msgstr "擴充套件"

#: src/amo/components/SearchFilters/index.js:112
msgid "Search Tool"
msgstr "搜尋工具"

#: src/amo/components/SearchFilters/index.js:114
msgid "Theme"
msgstr "佈景主題"

#: src/amo/components/SearchFilters/index.js:127
msgid "Windows"
msgstr "Windows"

#: src/amo/components/SearchFilters/index.js:128
msgid "macOS"
msgstr "macOS"

#: src/amo/components/SearchFilters/index.js:129
msgid "Linux"
msgstr "Linux"

#: src/amo/components/SearchFilters/index.js:137
msgid "Relevance"
msgstr "相關性"

#: src/amo/components/SearchFilters/index.js:139
msgid "Recently Updated"
msgstr "最近更新"

#: src/amo/components/SearchFilters/index.js:142
msgid "Most Users"
msgstr "最多使用者"

#: src/amo/components/SearchFilters/index.js:143
msgid "Top Rated"
msgstr "評分最高"

#: src/amo/components/SearchFilters/index.js:144
msgid "Trending"
msgstr "熱門趨勢"

#: src/amo/components/SearchFilters/index.js:156
msgid "Filter results"
msgstr "過濾結果"

#: src/amo/components/SearchFilters/index.js:161
msgid "Sort by"
msgstr "排序依照"

#: src/amo/components/SearchFilters/index.js:183
msgid "Add-on Type"
msgstr "附加元件類型"

#: src/amo/components/SearchFilters/index.js:203
msgid "Operating System"
msgstr "作業系統"

#: src/amo/components/SearchFilters/index.js:229
msgid "Featured add-ons only"
msgstr "僅精選附加元件"

#: src/amo/components/SearchForm/index.js:72
msgid "Go to the add-on page"
msgstr "前往附加元件頁面"

#: src/amo/components/SearchResult/index.js:121
msgid "No theme preview available"
msgstr "沒有佈景主題預覽可以使用"

#: src/amo/components/SearchResult/index.js:150
msgid "Add-on note"
msgstr "附加元件註記"

#: src/amo/components/SearchResult/index.js:168
msgid "%(total)s user"
msgid_plural "%(total)s users"
msgstr[0] "%(total)s 位使用者"

#: src/amo/components/SearchResults/index.js:43
msgid "Searching…"
msgstr "搜尋中…"

#: src/amo/components/SearchResults/index.js:48
msgid "No results were found for \"%(query)s\"."
msgstr "沒有找到「%(query)s」的相關結果。"

#: src/amo/components/SearchResults/index.js:54
msgid "No results were found."
msgstr "沒有找到結果。"

#: src/amo/components/SearchResults/index.js:57
msgid "Please enter a search term to search Firefox Add-ons."
msgstr "請輸入詞彙，搜尋 Firefox 附加元件。"

#: src/amo/components/SectionLinks/index.js:104
msgid "More…"
msgstr "更多…"

#: src/amo/components/SectionLinks/index.js:118
msgid "Dictionaries & Language Packs"
msgstr "字典與語言套件"

#: src/amo/components/SectionLinks/index.js:124
msgid "Search Tools"
msgstr "搜尋工具"

#: src/amo/components/SectionLinks/index.js:129
msgid "Other Browser Sites"
msgstr "其他瀏覽器網站"

#: src/amo/components/SectionLinks/index.js:140
msgid "Add-ons for Android"
msgstr "Android 版的附加元件"

#: src/amo/components/SectionLinks/index.js:153
msgid "Add-ons for Firefox"
msgstr "Firefox 的附加元件"

#: src/amo/components/SectionLinks/index.js:60
msgid "for Firefox"
msgstr "用於 Firefox"

#: src/amo/components/SectionLinks/index.js:62
msgid "for Android"
msgstr "for Android"

#: src/amo/components/SectionLinks/index.js:78
msgid "Explore"
msgstr "探索"

#: src/amo/components/SectionLinks/index.js:88 src/amo/pages/Category/index.js:154 src/amo/pages/LandingPage/index.js:235
msgid "Extensions"
msgstr "擴充套件"

#: src/amo/components/SectionLinks/index.js:98 src/amo/pages/Category/index.js:187 src/amo/pages/LandingPage/index.js:234
msgid "Themes"
msgstr "佈景主題"

#: src/amo/components/SuggestedPages/index.js:20
msgid "Suggested Pages"
msgstr "推薦頁面"

#: src/amo/components/SuggestedPages/index.js:25
msgid "Browse all extensions"
msgstr "瀏覽所有擴充套件"

#: src/amo/components/SuggestedPages/index.js:30
msgid "Browse all themes"
msgstr "瀏覽所有佈景主題"

#: src/amo/components/SuggestedPages/index.js:34
msgid "Add-ons Home Page"
msgstr "附加元件站首頁"

#: src/amo/components/UserProfileEditNotifications/index.js:18
msgid "stay up-to-date with news and events relevant to add-on developers (including the about:addons newsletter)"
msgstr "取得與附加元件開發者有關的最新消息與活動資訊（包含 about:addons 電子報）"

#: src/amo/components/UserProfileEditNotifications/index.js:21
msgid "Mozilla needs to contact me about my individual add-on"
msgstr "Mozilla 需要聯繫關於我自己的附加元件"

#: src/amo/components/UserProfileEditNotifications/index.js:24
msgid "new add-ons or Firefox features are available"
msgstr "有新的附加元件或 Firefox 功能可用"

#: src/amo/components/UserProfileEditNotifications/index.js:26
msgid "someone writes a review of my add-on"
msgstr "某位使用者評論我的附加元件"

#: src/amo/components/UserProfileEditNotifications/index.js:28
msgid "an add-on developer replies to my review"
msgstr "某位附加元件的開發者回覆我的評論"

#: src/amo/components/UserProfileEditNotifications/index.js:30
msgid "my add-on is reviewed by a reviewer"
msgstr "審核者已經審核我的附加元件"

#: src/amo/components/UserProfileEditNotifications/index.js:32
msgid "my sdk-based add-on cannot be upgraded"
msgstr "我使用 SDK 開發的附加元件升級失敗"

#: src/amo/components/UserProfileEditNotifications/index.js:34
msgid "my sdk-based add-on is upgraded successfully"
msgstr "我使用 SDK 開發的附加元件升級成功"

#: src/amo/components/UserProfileEditNotifications/index.js:36
msgid "my add-on's compatibility cannot be upgraded"
msgstr "無法升級我的附加元件相容性"

#: src/amo/components/UserProfileEditNotifications/index.js:38
msgid "my add-on's compatibility is upgraded successfully"
msgstr "成功升級我的附加元件相容性"

#: src/amo/components/UserProfileEditPicture/index.js:107
msgid "Do you really want to delete this picture?"
msgstr "您真的要刪除這張照片嗎？"

#: src/amo/components/UserProfileEditPicture/index.js:112
msgid "Delete This Picture"
msgstr "刪除此照片"

#: src/amo/components/UserProfileEditPicture/index.js:58
msgid "Profile picture for %(name)s"
msgstr "%(name)s 的使用者照片"

#: src/amo/components/UserProfileEditPicture/index.js:68
msgid "Profile photo"
msgstr "個人資料照片"

#: src/amo/components/UserProfileEditPicture/index.js:97
msgid "Choose Photo…"
msgstr "選擇照片"

#: src/amo/pages/Addon/index.js:181 src/ui/components/ThemeImage/index.js:30
msgid "Preview of %(title)s"
msgstr "%(title)s 預覽"

#: src/amo/pages/Addon/index.js:216
msgid "This add-on cannot be rated because no versions have been published."
msgstr "因為還沒有公開發布任何版本，無法對此附加元件評分。"

#: src/amo/pages/Addon/index.js:225
msgid "Read %(count)s review"
msgid_plural "Read all %(count)s reviews"
msgstr[0] "閱讀全部 %(count)s 條評論"

#: src/amo/pages/Addon/index.js:245
msgid "No reviews yet"
msgstr "還沒有評論"

#: src/amo/pages/Addon/index.js:255
msgid "Rate your experience"
msgstr "為您的體驗打分數"

#: src/amo/pages/Addon/index.js:274
msgid "About this dictionary"
msgstr "關於此字典"

#: src/amo/pages/Addon/index.js:277
msgid "About this extension"
msgstr "關於此擴充套件"

#: src/amo/pages/Addon/index.js:280
msgid "About this language pack"
msgstr "關於此語言套件"

#: src/amo/pages/Addon/index.js:283
msgid "About this search plugin"
msgstr "關於此搜尋引擎"

#: src/amo/pages/Addon/index.js:287
msgid "About this theme"
msgstr "關於此佈景主題"

#: src/amo/pages/Addon/index.js:290
msgid "About this add-on"
msgstr "關於此附加元件"

#: src/amo/pages/Addon/index.js:334
msgid "Release notes for %(addonVersion)s"
msgstr "%(addonVersion)s 的新鮮事"

#: src/amo/pages/Addon/index.js:405
msgid "Download %(addonName)s for Firefox. %(summary)s"
msgstr "下載 Firefox 上的 %(addonName)s。%(summary)s"

# please keep the fox emoji next to "Firefox".
#: src/amo/pages/Addon/index.js:425
msgid "%(addonName)s – Get this Dictionary for 🦊 Firefox (%(locale)s)"
msgstr "%(addonName)s – 下載 🦊 Firefox 字典（%(locale)s）"

# please keep the fox emoji next to "Firefox".
#: src/amo/pages/Addon/index.js:432
msgid "%(addonName)s – Get this Extension for 🦊 Firefox (%(locale)s)"
msgstr "%(addonName)s – 下載 🦊 Firefox 擴充套件（%(locale)s）"

# please keep the fox emoji next to "Firefox".
#: src/amo/pages/Addon/index.js:439
msgid "%(addonName)s – Get this Language Pack for 🦊 Firefox (%(locale)s)"
msgstr "%(addonName)s – 下載 🦊 Firefox 語言套件（%(locale)s）"

# please keep the fox emoji next to "Firefox".
#: src/amo/pages/Addon/index.js:447
msgid "%(addonName)s – Get this Theme for 🦊 Firefox (%(locale)s)"
msgstr "%(addonName)s – 下載 🦊 Firefox 佈景主題（%(locale)s）"

# please keep the fox emoji next to "Firefox".
#: src/amo/pages/Addon/index.js:454
msgid "%(addonName)s – Get this Search Tool for 🦊 Firefox (%(locale)s)"
msgstr "%(addonName)s – 下載 🦊 Firefox 搜尋工具（%(locale)s）"

# please keep the fox emoji next to "Firefox".
#: src/amo/pages/Addon/index.js:461
msgid "%(addonName)s – Get this Add-on for 🦊 Firefox (%(locale)s)"
msgstr "%(addonName)s – 下載 🦊 Firefox 附加元件（%(locale)s）"

#: src/amo/pages/Addon/index.js:564
msgid "%(addonName)s %(startSpan)sby %(authorList)s%(endSpan)s"
msgstr "%(addonName)s<br>%(startSpan)s由 %(authorList)s 開發%(endSpan)s"

#: src/amo/pages/Addon/index.js:635
msgid "This is not a public listing. You are only seeing it because of elevated permissions."
msgstr "這不是公開上架的項目，因為權限提升才會看到本項目。"

#: src/amo/pages/Addon/index.js:690
msgid "Only with Firefox—Get Firefox Now"
msgstr "只在 Firefox 上才有，快來安裝！"

#: src/amo/pages/Addon/index.js:696
msgid "Extension Metadata"
msgstr "擴充套件後設資料"

#: src/amo/pages/Addon/index.js:713
msgid "Screenshots"
msgstr "畫面擷圖"

#: src/amo/pages/AddonReviewList/index.js:209
msgid "Add-on icon"
msgstr "附加元件圖示"

#: src/amo/pages/AddonReviewList/index.js:215
msgid "Reviews for %(addonName)s"
msgstr "%(addonName)s 的評論"

#: src/amo/pages/AddonReviewList/index.js:229
msgid "%(total)s review for this add-on"
msgid_plural "%(total)s reviews for this add-on"
msgstr[0] "此附加元件有 %(total)s 筆評論"

#: src/amo/pages/AddonReviewList/index.js:258
msgid "by %(authorList)s"
msgstr "來自 %(authorList)s"

#: src/amo/pages/AddonReviewList/index.js:304
msgid "%(averageRating)s star average"
msgstr "平均 %(averageRating)s 顆星"

#: src/amo/pages/Category/index.js:164 src/amo/pages/Home/index.js:263 src/amo/pages/LandingPage/index.js:157
msgid "See more featured extensions"
msgstr "看更多精選擴充套件"

#: src/amo/pages/Category/index.js:174 src/amo/pages/LandingPage/index.js:166
msgid "See more trending extensions"
msgstr "看更多熱門擴充套件"

#: src/amo/pages/Category/index.js:184 src/amo/pages/LandingPage/index.js:175
msgid "See more top rated extensions"
msgstr "看更多高分擴充套件"

#: src/amo/pages/Category/index.js:197 src/amo/pages/Home/index.js:288 src/amo/pages/LandingPage/index.js:186
msgid "See more featured themes"
msgstr "看更多精選佈景主題"

#: src/amo/pages/Category/index.js:207 src/amo/pages/LandingPage/index.js:192
msgid "See more trending themes"
msgstr "看更多熱門佈景主題"

#: src/amo/pages/Category/index.js:217 src/amo/pages/LandingPage/index.js:198
msgid "See more top rated themes"
msgstr "看更多高分的佈景主題"

#: src/amo/pages/Collection/index.js:373
msgid "Do you really want to delete this collection?"
msgstr "您真的要刪除這個收藏集嗎？"

#: src/amo/pages/Collection/index.js:376
msgid "Delete this collection"
msgstr "刪除這個收藏集"

#: src/amo/pages/Collection/index.js:395
msgid "Log in to create a collection"
msgstr "登入後即可建立此收藏集"

#: src/amo/pages/Collection/index.js:396
msgid "Log in to edit this collection"
msgstr "登入後即可編輯此收藏集"

#: src/amo/pages/Collection/index.js:429
msgid "First, create your collection. Then you can add extensions and themes."
msgstr "首先，請建立您的收藏集，然後就可以新增擴充套件與佈景主題。"

#: src/amo/pages/Collection/index.js:432
msgid "Search for extensions and themes to add to your collection."
msgstr "搜尋要加到收藏集的擴充套件與佈景主題。"

#: src/amo/pages/CollectionList/index.js:111
msgid "Collections"
msgstr "收藏集"

#: src/amo/pages/CollectionList/index.js:116
msgid "Log in to view your collections"
msgstr "登入後即可檢視您的收藏集"

#: src/amo/pages/CollectionList/index.js:121
msgid "Collections make it easy to keep track of favorite add-ons and share your perfectly customized browser with others."
msgstr "收藏集將紀錄您所喜愛的附加元件，讓您與朋友分享完全自訂的瀏覽器。"

#: src/amo/pages/CollectionList/index.js:130
msgid "Create a collection"
msgstr "建立收藏集"

#: src/amo/pages/CollectionList/index.js:61
msgid "You do not have any collections."
msgstr "您沒有任何收藏集。"

#: src/amo/pages/CollectionList/index.js:94
msgid "My collections"
msgstr "我的收藏集"

#: src/amo/pages/Home/index.js:112
msgid "Bookmarks"
msgstr "書籤"

#: src/amo/pages/Home/index.js:116
msgid "Password managers"
msgstr "密碼管理員"

#: src/amo/pages/Home/index.js:120
msgid "Ad blockers"
msgstr "擋廣告"

#: src/amo/pages/Home/index.js:124
msgid "Smarter Shopping"
msgstr "聰明消費"

#: src/amo/pages/Home/index.js:128
msgid "Productivity"
msgstr "生產力"

#: src/amo/pages/Home/index.js:132
msgid "Watching Videos"
msgstr "看影片"

#: src/amo/pages/Home/index.js:160
msgid "Abstract"
msgstr "抽象派"

#: src/amo/pages/Home/index.js:165
msgid "Nature"
msgstr "自然"

#: src/amo/pages/Home/index.js:170
msgid "Film & TV"
msgstr "電影與電視"

#: src/amo/pages/Home/index.js:175
msgid "Scenery"
msgstr "風景"

#: src/amo/pages/Home/index.js:180
msgid "Music"
msgstr "音樂"

#: src/amo/pages/Home/index.js:185
msgid "Seasonal"
msgstr "季節"

#: src/amo/pages/Home/index.js:219
msgid "Customize the way Firefox works with extensions. Are you interested in…"
msgstr "使用擴充套件，自訂 Firefox 的運作方式。您有沒有興趣…"

#: src/amo/pages/Home/index.js:221
msgid "Change the way Firefox looks with themes."
msgstr "使用佈景主題修改 Firefox 外觀。"

#: src/amo/pages/Home/index.js:309
msgid "See more popular extensions"
msgstr "看看更多知名擴充套件"

#: src/amo/pages/Home/index.js:51
msgid "See more privacy & security extensions"
msgstr "看更多隱私保護與安全性擴充套件"

#: src/amo/pages/Home/index.js:52
msgid "Privacy & security"
msgstr "隱私與安全"

#: src/amo/pages/Home/index.js:57
msgid "See more parental controls"
msgstr "看更多家長控制工具"

#: src/amo/pages/Home/index.js:58
msgid "Parental controls"
msgstr "家長控制"

#: src/amo/pages/LandingPage/index.js:238
msgid "Change your browser's appearance. Choose from thousands of themes to give Firefox the look you want."
msgstr "調整您瀏覽器的外觀，從數以千計的佈景主題中挑選一套，讓 Firefox 有您想要的樣子。"

#: src/amo/pages/LandingPage/index.js:240
msgid "Explore powerful tools and features to customize Firefox and make the browser all your own."
msgstr "瀏覽可用來自訂的強大的工具與功能，讓瀏覽器有您的風格。"

#: src/amo/pages/LandingPage/index.js:278
msgid "Explore all categories"
msgstr "瀏覽所有分類。"

#: src/amo/pages/LanguageTools/index.js:114
msgid "Available for your locale"
msgstr "您的語系可用的"

#: src/amo/pages/LanguageTools/index.js:160
msgid "Dictionaries and Language Packs"
msgstr "字典與語言套件"

#: src/amo/pages/LanguageTools/index.js:175
msgid "Installing a dictionary add-on will add a new language option to your spell-checker, which checks your spelling as you type in Firefox."
msgstr "安裝字典附加元件後，會在您的拼字檢查器當中新增語言選項，讓您可在 Firefox 打字時檢查拼字。"

#: src/amo/pages/LanguageTools/index.js:180
msgid "Language packs change your browser's interface language, including menu options and settings."
msgstr "語言套件可更改您瀏覽器的介面語言，包含選單項目與設定內容。"

#: src/amo/pages/LanguageTools/index.js:186
msgid "All Locales"
msgstr "所有語系"

#: src/amo/pages/LanguageTools/index.js:192
msgid "Locale Name"
msgstr "語系名稱"

#: src/amo/pages/LanguageTools/index.js:195
msgid "Language Packs"
msgstr "語言套件"

#: src/amo/pages/LanguageTools/index.js:198
msgid "Dictionaries"
msgstr "字典"

#: src/amo/pages/StaticPages/About/index.js:113
msgid ""
"Help improve this website. It's open source, and you can file bugs and submit patches. You can get started with a %(startGoodFirstBugLink)sgood first bug%(endGoodFirstBugLink)s or view all open "
"issues for AMO’s %(startAddonsServerRepoLink)sserver%(endAddonsServerRepoLink)s and %(startAddonsFrontendRepoLink)sfrontend%(endAddonsFrontendRepoLink)s on Github."
msgstr ""
"協助改善此網站。這個網站的原始碼是開放的，您可以回報 Bug 或送出補綴。您可以先從%(startGoodFirstBugLink)s新手好 bug（good first bug）%(endGoodFirstBugLink)s開始上手，或是看看目前 Github 上，AMO "
"的%(startAddonsServerRepoLink)s伺服器%(endAddonsServerRepoLink)s和%(startAddonsFrontendRepoLink)s前端介面%(endAddonsFrontendRepoLink)s有哪些尚未處理的問題。"

#: src/amo/pages/StaticPages/About/index.js:137
msgid "If you want to contribute but are not quite as technical, there are still ways to help:"
msgstr "如果您對協助貢獻但不是技術人，還是可以幫忙:"

#: src/amo/pages/StaticPages/About/index.js:146
msgid "Participate in our %(startLink)sforum%(endLink)s."
msgstr "參與我們的%(startLink)s討論區%(endLink)s。"

#: src/amo/pages/StaticPages/About/index.js:159
msgid "Leave feedback for your favorite add-ons. Add-on authors are more likely to improve their add-ons and create new ones when they know people appreciate their work."
msgstr "為您最愛的附加元件留下意見回饋。當附加元件作者知道人們欣賞他們的作品，就更會改善附加元件並推出更新版本。"

#: src/amo/pages/StaticPages/About/index.js:164
msgid "Tell your friends and family that Firefox is a fast, secure browser that protects their privacy, and they can use add-ons to make it their own!"
msgstr "告訴您的親朋好友 Firefox 是一套超快、超安全的瀏覽器，會保護人們的隱私，還可以用附加元件讓瀏覽器有自己的個性！"

#: src/amo/pages/StaticPages/About/index.js:172
msgid "To see more ways you can contribute to the add-on community, please visit our %(startLink)swiki%(endLink)s"
msgstr "歡迎看看 %(startLink)swiki%(endLink)s 來瞭解您能如何貢獻附加元件社群"

#: src/amo/pages/StaticPages/About/index.js:186
msgid "Get support"
msgstr "獲得技術支援"

#: src/amo/pages/StaticPages/About/index.js:191
msgid ""
"If you would like to learn more about how to manage add-ons in Firefox, or need to find general Firefox support, please visit %(startSUMOLink)sSupport%(endSUMOLink)s Mozilla. If you don't find an "
"answer there, you can %(startForumLink)sask on our community forum%(endForumLink)s."
msgstr "若您想更加了解如何在 Firefox 管理附加元件，或是需要 Firefox 的一般技術支援，請到 %(startSUMOLink)sMozilla 技術支援站%(endSUMOLink)s。若您在那邊找不到答案，可以到%(startForumLink)s我們的社群討論區%(endForumLink)s問問題。"

#: src/amo/pages/StaticPages/About/index.js:212
msgid "%(startLink)sInformation about how to contact Mozilla's add-ons team can be found here%(endLink)s."
msgstr "%(startLink)s可在此處找到 Mozilla 附加元件團隊的聯絡方式%(endLink)s。"

#: src/amo/pages/StaticPages/About/index.js:34 src/amo/pages/StaticPages/About/index.js:37
msgid "About Firefox Add-ons"
msgstr "關於 Firefox 附加元件"

#: src/amo/pages/StaticPages/About/index.js:47
msgid ""
"Addons.mozilla.org (AMO), is Mozilla's official site for discovering and installing add-ons for the Firefox browser. Add-ons help you modify and personalize your browsing experience by adding new "
"features to Firefox, enhancing your interactions with Web content, and changing the way your browser looks."
msgstr "Addons.mozilla.org（AMO）是 Mozilla 提供給 Firefox 瀏覽器使用者尋找並安裝附加元件的官方網站。附加元件可新增功能到 Firefox，讓您可修改並個人化您的上網體驗、加強您與網路內容的互動，並修改瀏覽器的外觀。"

#: src/amo/pages/StaticPages/About/index.js:57
msgid "If you are looking for add-ons for Thunderbird or SeaMonkey, please visit %(startTBLink)saddons.thunderbird.net%(endTBLink)s or %(startSMLink)saddons.thunderbird.net/seamonkey%(endSMLink)s."
msgstr "若您想找的是 Thunderbird 或 SeaMonkey 的附加元件，請到 %(startTBLink)saddons.thunderbird.net%(endTBLink)s 或 %(startSMLink)saddons.thunderbird.net/seamonkey%(endSMLink)s。"

#: src/amo/pages/StaticPages/About/index.js:74
msgid "A community of creators"
msgstr "創作者社群"

#: src/amo/pages/StaticPages/About/index.js:76
msgid ""
"The add-ons listed here are created by thousands of developers and theme designers from all over the world, ranging from individual hobbyists to large corporations. Some add-ons listed on AMO have "
"been automatically published and may be subject to review by a team of editors once publically listed."
msgstr "上架於此處的附加元件，是由全球數以千計的開發者及佈景主題設計師所創作的，這些人有的是業餘的個人，而有的則是大企業。部分在 AMO 上架的附加元件是由系統自動發佈，編輯團隊得審核這些公開上架的套件。"

#: src/amo/pages/StaticPages/About/index.js:85
msgid "Get involved"
msgstr "參與其中"

#: src/amo/pages/StaticPages/About/index.js:87
msgid ""
"Mozilla is a non-profit champion of the Internet, we build Firefox to help keep it healthy, open and accessible. Add-ons support user choice and customization in Firefox, and you can contribute in "
"the following ways:"
msgstr "Mozilla 是網際網路的非營利支持者，我們打造 Firefox 來保持網際網路的健康、開放，讓任何人都可自由使用。附加元件提供使用者不同選擇及自訂的機會，您也可以透過下列方式進行貢獻:"

#: src/amo/pages/StaticPages/About/index.js:97
msgid "%(startLink)sMake your own add-on%(endLink)s. We provide free hosting and update services and can help you reach a large audience of users."
msgstr "%(startLink)s打造您自己的附加元件%(endLink)s。我們提供免費的主機代管空間及更新服務，可協助您接觸大量使用者。"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:102
msgid "Use profanity, sexual language or language that can be construed as hateful."
msgstr "使用褻瀆、性暗示或者帶有恨意的言語。"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:107
msgid "Include HTML, links, source code or code snippets. Reviews are meant to be text only."
msgstr "包含 HTML、超連結、程式碼等。評論內容請只留下純文字。"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:112
msgid "Make false statements, disparage add-on authors or personally insult them."
msgstr "作虛假評論、貶低附加元件作者或者羞辱個人。"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:117
msgid "Include your own or anyone else’s email, phone number, or other personal details."
msgstr "包含您自己或別人的電子郵件地址、電話號碼或其他任何個資。"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:122
msgid "Post reviews for an add-on you or your organization wrote or represent."
msgstr "為您自己或者您的組織開發的附加元件撰寫評論。"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:127
msgid ""
"Criticize an add-on for something it’s intended to do. For example, leaving a negative review of an add-on for displaying ads or requiring data gathering, when that is the intended purpose of the "
"add-on, or the add-on requires gathering data to function."
msgstr "批評附加元件本來就打算要作的功能。舉例來說，若某套附加元件本來就需要收及某些資料才能運作，或是顯示廣告才可運作，您就不該對這樣的功能留下負面評論。"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:136
msgid "Frequently Asked Questions about Reviews"
msgstr "關於評論的常見問題"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:138
msgid "How can I report a problematic review?"
msgstr "我要如何回報有問題的評論？"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:140
msgid ""
"Please report or flag any questionable reviews by clicking the \"Report this review\" and it will be submitted to the site for moderation. Our moderation team will use the Review Guidelines to "
"evaluate whether or not to delete the review or restore it back to the site."
msgstr "請點擊「回報這則評論」來回報或標示可能有問題的評論，該評論將被交給管理團隊審查。審查團隊將依照評論撰寫指南當中的標準，來評估是否要刪除該評論。"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:147
msgid "I'm an add-on author, can I respond to reviews?"
msgstr "我是附加元件作者，我可以回應評論嗎？"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:153
msgid "Yes, add-on authors can provide a single response to a review. You can set up a discussion topic in our %(startLink)sforum%(endLink)s to engage in additional discussion or follow-up."
msgstr "可以，附加元件作者可為每則評論留下一筆回覆。您也可以在我們的%(startLink)s討論區%(endLink)s開設討論主題，作更多後續討論。"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:167
msgid "I'm an add-on author, can I delete unfavorable reviews or ratings?"
msgstr "我是附加元件作者，我可以刪除對我不利的評論和評分嗎？"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:172
msgid ""
"In general, no. But if the review did not meet the review guidelines outlined above, you can click \"Report this review\" and have it moderated. If a review included a complaint that is no longer "
"valid due to a new release of your add-on, we may consider deleting the review."
msgstr "一般來說，不會。但若該評論未遵守上方的指南，您可以點擊「回報這則評論」讓我們確認。若該評論當中的抱怨因為新版本推出已經不存在，我們可能會考慮刪除該筆評論。"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:32 src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:34
msgid "Review Guidelines"
msgstr "評論撰寫指南"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:44
msgid ""
"Add-on reviews are a way for you to share your opinions about the add-ons you’ve installed and used. Our review moderation team reserves the right to refuse or remove any review that does not comply"
" with these guidelines."
msgstr "您可以對安裝使用過的附加元件留言評論，來分享您的想法。我們的評論管理團隊保留拒絕和移除任何不遵守《評論撰寫指南》的評論內容的權力。"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:49
msgid "Tips for writing a great review"
msgstr "撰寫優良評論的小秘訣"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:50
msgid "Do:"
msgstr "請做："

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:53
msgid "Write like you are telling a friend about your experience with the add-on."
msgstr "寫得像您在和朋友分享附加元件的經驗。"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:58
msgid "Keep reviews concise and easy to understand."
msgstr "保持評論準確，容易理解。"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:61
msgid "Give specific and helpful details. For example:"
msgstr "提供清楚並有幫助的資訊。例如:"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:66
msgid "Did the add-on work as you expected it to?"
msgstr "附加元件如您所預期的執行嗎？"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:69
msgid "What features did you like or dislike?"
msgstr "您喜歡或不喜歡哪些功能？"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:71
msgid "Was it useful?"
msgstr "該附加元件有用嗎？"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:72
msgid "Was it easy to use?"
msgstr "該附加元件容易使用嗎？"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:74
msgid "Will you continue to use this add-on?"
msgstr "您會繼續使用該附加元件嗎？"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:79
msgid "Take a moment to read your review before submitting it to minimize typos."
msgstr "送出前花一點時間閱讀一下您的評論內容，避免打錯字。"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:84
msgid "Don't:"
msgstr "請不要:"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:87
msgid "Submit one-word reviews such as \"Great!\", \"wonderful,\" or \"bad\"."
msgstr "送出太短的評論，例如「讚！」、「酷！」、「Good!」。"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:92
msgid ""
"Post technical issues, support requests, or feature suggestions. Use the available support options for each add-on, if available. You can find them in the \"More information\" section in the sidebar"
" on the add-on's detail page."
msgstr "張貼技術問題、技術支援請求或功能建議。請使用每套附加元件的技術支援選項（若有的話），您可在每套附加元件的詳細資訊頁面側邊欄當中的「更多資訊」區段找到相關資訊。"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:97
msgid "Write reviews for add-ons which you have not personally used."
msgstr "還沒有使用過附加元件，就直接寫評論。"

#: src/amo/pages/UserProfile/index.js:215
msgid "My reviews"
msgstr "我的評論"

#: src/amo/pages/UserProfile/index.js:260
msgid "Add-ons developer"
msgstr "附加元件開發者"

#: src/amo/pages/UserProfile/index.js:266
msgid "Theme artist"
msgstr "佈景主題藝術家"

#: src/amo/pages/UserProfile/index.js:280 src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:458
msgid "User Profile for %(user)s"
msgstr "%(user)s 的使用者資料"

#: src/amo/pages/UserProfile/index.js:310 src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:613
msgid "Location"
msgstr "地點"

#: src/amo/pages/UserProfile/index.js:318 src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:625
msgid "Occupation"
msgstr "職業"

#: src/amo/pages/UserProfile/index.js:325
msgid "User since"
msgstr "加入日期"

#: src/amo/pages/UserProfile/index.js:335
msgid "Number of add-ons"
msgstr "附加元件數量"

#: src/amo/pages/UserProfile/index.js:341
msgid "Average rating of developer’s add-ons"
msgstr "此開發者的附加元件平均分數"

#: src/amo/pages/UserProfile/index.js:356 src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:647
msgid "Biography"
msgstr "自我介紹"

#: src/amo/pages/UserProfile/index.js:380
msgid "Edit profile"
msgstr "編輯個人資料"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:186
msgid "Picture successfully deleted"
msgstr "已成功刪除照片"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:424
msgid "Log in to edit the profile"
msgstr "登入後即可編輯個人資料"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:471
msgid "View user's profile"
msgstr "檢視使用者的個人資料"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:477
msgid "Edit user's profile"
msgstr "編輯使用者的個人資料"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:495
msgid "Account"
msgstr "帳號"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:496
msgid "Account for %(username)s"
msgstr "%(username)s 的帳號"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:502
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:515
msgid "Email Address"
msgstr "電子郵件地址"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:522
msgid "Email address cannot be changed here"
msgstr "無法在此修改電子郵件信箱"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:531
msgid "You can change your email address on Firefox Accounts. %(startLink)sNeed help?%(endLink)s"
msgstr "您可到 Firefox 帳號網站修改信箱。%(startLink)s需要幫助嗎？%(endLink)s"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:548
msgid "Manage Firefox Accounts…"
msgstr "管理 Firefox 帳號…"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:556
msgid "Profile"
msgstr "個人資料"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:560
msgid "Tell users a bit more information about yourself. These fields are optional, but they'll help other users get to know you better."
msgstr "請告訴其他使用者關於您的更多資訊。這些欄位均為選填，但能夠幫助其他人更加了解您。"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:566
msgid "Tell users a bit more information about this user. These fields are optional, but they'll help other users get to know %(username)s better."
msgstr "請告訴其他使用者關於這位使用者的更多資訊。這些欄位均為選填，但能夠幫助其他人更加了解 %(username)s。"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:576
msgid "Display Name"
msgstr "顯示名稱"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:608
msgid "This URL will only be visible for users who are developers."
msgstr "此網址只會顯示給其他開發者看到。"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:651
msgid "Introduce yourself to the community if you like"
msgstr "若您願意的話，歡迎您向整個社群自我介紹一下"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:655
msgid "Introduce %(username)s to the community"
msgstr "介紹 %(username)s 給社群成員認識"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:669
msgid "Some HTML supported: %(htmlTags)s. Links are forbidden."
msgstr "支援部分 HTML: %(htmlTags)s。不允許使用鏈結。"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:693
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:697
msgid "From time to time, Mozilla may send you email about upcoming releases and add-on events. Please select the topics you are interested in."
msgstr "有時候 Mozilla 可能會寄給您即將釋出的版本和附加元件活動。請選擇您感興趣的主題。"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:702
msgid "From time to time, Mozilla may send this user email about upcoming releases and add-on events. Please select the topics this user may be interested in."
msgstr "有時候 Mozilla 可能會寄送即將釋出的版本和附加元件活動相關資訊給此使用者。請選擇這位使用者感興趣的主題。"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:717
msgid "Mozilla reserves the right to contact you individually about specific concerns with your hosted add-ons."
msgstr "Mozilla 保留使用此資訊與您聯絡，詢問關於您放上網的附加元件相關問題的權利。"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:735
msgid "Updating your profile…"
msgstr "正在更新您的帳號…"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:736
msgid "Update My Profile"
msgstr "更新我的帳號"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:738
msgid "Updating profile…"
msgstr "正在更新帳號…"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:739
msgid "Update Profile"
msgstr "更新帳號"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:750 src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:839
msgid "Delete My Profile"
msgstr "刪除我的帳號"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:751 src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:840
msgid "Delete Profile"
msgstr "刪除帳號"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:763
msgid "IMPORTANT: Deleting your Firefox Add-ons profile is irreversible."
msgstr "重要: 刪除您的 Firefox 附加元件站帳號後無法恢復。"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:766
msgid "IMPORTANT: Deleting this Firefox Add-ons profile is irreversible."
msgstr "重要: 刪除此 Firefox 附加元件站帳號後無法恢復。"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:775
msgid ""
"Your data will be permanently removed, including profile details (picture, user name, display name, location, home page, biography, occupation) and notification preferences. Your reviews and ratings"
" will be anonymised and no longer editable."
msgstr "將永久刪除您的資料，包含個人詳細資料（大頭照、使用者名稱、顯示名稱、所在地點、首頁、自傳、工作），以及通知偏好設定。評分與評論等其他資料將被匿名化保留，無法再被編輯。"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:782
msgid ""
"The user’s data will be permanently removed, including profile details (picture, user name, display name, location, home page, biography, occupation) and notification preferences. Reviews and "
"ratings will be anonymised and no longer editable."
msgstr "將永久刪除該使用者的資料，包含個人詳細資料（大頭照、使用者名稱、顯示名稱、所在地點、首頁、自傳、工作），以及通知偏好設定。評分與評論等其他資料將被匿名化保留，無法再被編輯。"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:792
msgid "When you use this email address to log in again to addons.mozilla.org, you will create a new Firefox Add-ons profile that is in no way associated with the profile you deleted."
msgstr "當您再次使用此電子郵件地址登入至 addons.mozilla.org 時，就會建立一個與帳號無關的的新 Firefox 附加元件站帳號。"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:805
msgid ""
"%(strongStart)sNOTE:%(strongEnd)s You cannot delete your profile if you are the %(linkStart)sauthor of any add-ons%(linkEnd)s. You must %(docLinkStart)stransfer ownership%(docLinkEnd)s or delete the"
" add-ons before you can delete your profile."
msgstr "%(strongStart)s註:%(strongEnd)s 若您是%(linkStart)s任何附加元件的作者%(linkEnd)s，將無法刪除帳號。您必須%(docLinkStart)s先轉移附加元件的所有權%(docLinkEnd)s或刪除附加元件後，才可刪除帳號。"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:812
msgid "%(strongStart)sNOTE:%(strongEnd)s You cannot delete a user’s profile if the user is the %(linkStart)sauthor of any add-ons%(linkEnd)s."
msgstr "%(strongStart)s註:%(strongEnd)s 您無法刪除%(linkStart)s任何附加元件作者%(linkEnd)s的帳號。"

#: src/core/components/AMInstallButton/index.js:206
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: src/core/components/AMInstallButton/index.js:211
msgid "Enabling"
msgstr "已啟用"

#: src/core/components/AMInstallButton/index.js:213
msgid "Downloading"
msgstr "下載中"

#: src/core/components/AMInstallButton/index.js:215
msgid "Installing"
msgstr "安裝中"

#: src/core/components/AMInstallButton/index.js:217
msgid "Uninstalling"
msgstr "移除中"

#: src/core/components/AMInstallButton/index.js:221 src/core/components/InstallButton/index.js:236 src/core/components/InstallButton/index.js:282
msgid "Install Theme"
msgstr "安裝佈景主題"

#: src/core/components/AMInstallButton/index.js:222 src/core/components/InstallButton/index.js:267 src/core/components/InstallButton/index.js:283
msgid "Add to Firefox"
msgstr "新增至 Firefox"

#: src/core/components/AuthenticateButton/index.js:81
msgid "Register or Log in"
msgstr "註冊或登入"

#: src/core/components/ErrorPage/GenericError/index.js:27
msgid "Sorry, but there was an error and we couldn't complete your request. We have logged this error and will investigate it."
msgstr "抱歉，有錯誤發生，無法完成請求。我們已經記錄下此錯誤，將再行修復。"

#: src/core/components/ErrorPage/GenericError/index.js:33 src/core/components/ErrorPage/NotFound/index.js:35
msgid "Error code: %(status)s."
msgstr "錯誤代碼: %(status)s。"

#: src/core/components/ErrorPage/NotFound/index.js:29
msgid "Sorry, but we can't find anything at the URL you entered."
msgstr "很抱歉，我們找不到您輸入的網址的資料內容。"

#: src/core/components/InfoDialog/index.js:64
msgid "%(strongStart)s%(name)s%(strongEnd)s has been added"
msgstr "已新增 %(strongStart)s%(name)s%(strongEnd)s"

#: src/core/components/InfoDialog/index.js:77
msgid "Manage your add-ons by clicking Add-ons in the menu."
msgstr "點擊選單中的「附加元件」來管理您的附加元件。"

#: src/core/components/InfoDialog/index.js:88
msgid "OK"
msgstr "好喔！"

#: src/core/components/InstallSwitch/index.js:69
msgid "Downloading %(name)s."
msgstr "正在下載 %(name)s。"

#: src/core/components/InstallSwitch/index.js:72
msgid "Installing %(name)s."
msgstr "正在安裝 %(name)s。"

#: src/core/components/InstallSwitch/index.js:76
msgid "%(name)s is installed and enabled. Click to uninstall."
msgstr "已安裝並啟用 %(name)s，點擊移除。"

#: src/core/components/InstallSwitch/index.js:81
msgid "%(name)s is disabled. Click to enable."
msgstr "已停用 %(name)s，點擊啟用。"

#: src/core/components/InstallSwitch/index.js:84
msgid "Uninstalling %(name)s."
msgstr "正在移除 %(name)s。"

#: src/core/components/InstallSwitch/index.js:87
msgid "%(name)s is uninstalled. Click to install."
msgstr "已移除 %(name)s，點擊安裝。"

#: src/core/components/InstallSwitch/index.js:90
msgid "Install state for %(name)s is unknown."
msgstr "%(name)s 的安裝狀態未知。"

#: src/core/components/Paginate/index.js:137
msgid "Previous"
msgstr "上一個"

#: src/core/components/Paginate/index.js:154
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#: src/core/components/Paginate/index.js:160
msgid "Page %(currentPage)s of %(totalPages)s"
msgstr "第 %(currentPage)s 頁，共 %(totalPages)s 頁"

#: src/core/components/SurveyNotice/index.js:132
msgid "Take short survey"
msgstr "填寫一份簡短問卷"

#: src/core/components/SurveyNotice/index.js:139
msgid "Thanks for visiting this site! Please take a minute or two to tell Firefox about your experience."
msgstr "感謝您造訪本站！請花一兩分鐘告訴我們你的 Firefox 使用體驗如何。"

#: src/core/utils/addons.js:27
msgid "Installation failed. Please try again."
msgstr "安裝失敗，請再試一次。"

#: src/core/utils/addons.js:29
msgid "Download failed. Please check your connection."
msgstr "下載失敗，請檢查網路連線。"

#: src/core/utils/addons.js:31
msgid "An unexpected error occurred during installation."
msgstr "安裝時發生未預期的錯誤。"

#: src/core/utils/addons.js:33
msgid "An unexpected error occurred during uninstallation."
msgstr "移除時發生未預期的錯誤。"

#: src/core/utils/addons.js:38
msgid "An unexpected error occurred."
msgstr "發生未預期的錯誤。"

#: src/ui/components/ConfirmationDialog/index.js:52
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: src/ui/components/DismissibleTextForm/index.js:130
msgid "Enter text."
msgstr "輸入文字。"

#: src/ui/components/DismissibleTextForm/index.js:131
msgid "Submit"
msgstr "送出"

#: src/ui/components/DismissibleTextForm/index.js:133
msgid "Submitting"
msgstr "送出中"

#: src/ui/components/DismissibleTextForm/index.js:186
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: src/ui/components/ErrorList/index.js:44
msgid "Your session has expired"
msgstr "您的登入階段已逾期"

#: src/ui/components/ErrorList/index.js:51
msgid "An unexpected error occurred"
msgstr "發生未預期的錯誤"

#: src/ui/components/ErrorList/index.js:59
msgid "Reload To Continue"
msgstr "重新載入以繼續"

#: src/ui/components/ExpandableCard/index.js:57
msgid "Toggle contents"
msgstr "切換內容"

#: src/ui/components/HostPermissions/index.js:54
msgid "Access your data for all websites"
msgstr "存取您所有網站中的資料"

#: src/ui/components/HostPermissions/index.js:58
msgid "Access your data in %(param)s other domain"
msgid_plural "Access your data in %(param)s other domains"
msgstr[0] "存取您在其他 %(param)s 個網域中的資料"

#: src/ui/components/HostPermissions/index.js:67
msgid "Access your data for sites in the %(param)s domain"
msgstr "存取您在 %(param)s 網域中的資料"

#: src/ui/components/HostPermissions/index.js:73
msgid "Access your data on %(param)s other site"
msgid_plural "Access your data on %(param)s other sites"
msgstr[0] "存取您在其他 %(param)s 個網站中的資料"

#: src/ui/components/HostPermissions/index.js:81
msgid "Access your data for %(param)s"
msgstr "存取您在 %(param)s 的資料"

#: src/ui/components/Notice/index.js:133
msgid "Dismiss this notice"
msgstr "忽略此通知"

#: src/ui/components/Rating/index.js:104
msgid "Rate this add-on %(starRating)s out of 5"
msgstr "為這套附加元件評價 %(starRating)s 分，滿分 5 分"

#: src/ui/components/Rating/index.js:81 src/ui/components/Rating/index.js:92
msgid "Rated %(rating)s out of 5"
msgstr "評價 %(rating)s 分，滿分 5 分"

#: src/ui/components/Rating/index.js:85
msgid "There are no ratings yet"
msgstr "目前沒有評分"

#: src/ui/components/Rating/index.js:98
msgid "Update your rating to %(starRating)s out of 5"
msgstr "更新您的評分為 %(starRating)s 分，滿分 5 分"

#: src/ui/components/ShowMoreCard/index.js:130
msgid "<span class=\"visually-hidden\">Expand to</span> Read more"
msgstr "<span class=\"visually-hidden\">展開後</span> 閱讀更多"

#: src/ui/components/UserCollection/index.js:54
msgid "%(total)s add-on"
msgid_plural "%(total)s add-ons"
msgstr[0] "%(total)s 套附加元件"

#: src/ui/components/UserReview/index.js:97
msgid "Developer response"
msgstr "開發者回應"

#~ msgid "Translation tools"
#~ msgstr "翻譯工具"

#~ msgid "Do you really want to delete this reply?"
#~ msgstr "您真的要刪除這筆回覆嗎？"

#~ msgid "Do you really want to delete this rating?"
#~ msgstr "您真的要刪除這筆評分嗎？"

#~ msgid "Do you really want to delete this review?"
#~ msgstr "您真的要刪除這筆評論嗎？"

#~ msgid "Nevermind, I don't want to write a review"
#~ msgstr "算了，我不想寫評論"

#~ msgid "Nevermind, I don't want to edit my review"
#~ msgstr "算了，我不想編輯我的評論"

#~ msgid "See more fall themes"
#~ msgstr "看更多秋季佈景主題"

#~ msgid "Fall themes"
#~ msgstr "秋季佈景主題"

#~ msgid "See more YouTube extensions"
#~ msgstr "看更多 YouTube 擴充套件"

#~ msgid "YouTube boosters"
#~ msgstr "YouTube 大補包"

#~ msgid "Go to this review"
#~ msgstr "前往此評論"

#~ msgid "Browse the reviews for this add-on"
#~ msgstr "瀏覽此附加元件的評論"

#~ msgid "See more exceptional search tools"
#~ msgstr "看更多傑出搜尋工具"

#~ msgid "Exceptional search tools"
#~ msgstr "傑出搜尋工具"

#~ msgid "See more reading extensions"
#~ msgstr "看更多閱讀擴充套件"

#~ msgid "Refined reading"
#~ msgstr "精緻化閱讀"

#~ msgid "Britannica Insights"
#~ msgstr "Britannica Insights"

#~ msgid "Add Britannica facts to your search results"
#~ msgstr "將大英百科全書當中的事實加入到搜尋結果中"

#~ msgid "Turbo Download Manager"
#~ msgstr "Turbo Download Manager"

#~ msgid "Increase download speeds with multi-threading support"
#~ msgstr "以多線程方式加速下載"

#~ msgid "Authenticator"
#~ msgstr "Authenticator"

#~ msgid "Generate 2-step verification codes right in Firefox"
#~ msgstr "直接在 Firefox 產生二階段驗證碼"

#~ msgid "Tabliss"
#~ msgstr "Tabliss"

#~ msgid "Enjoy a gorgeous new tab page with customizable backgrounds, local weather & more"
#~ msgstr "享用美麗的新分頁頁面，還可讓您可自訂背景、本地天氣資訊等等。"

#~ msgid "Save collection"
#~ msgstr "儲存收藏集"

#~ msgid "Ratings"
#~ msgstr "評價"

#~ msgid "Rating"
#~ msgid_plural "Ratings"
#~ msgstr[0] "評價"

#~ msgid "No Ratings"
#~ msgstr "無評價"

#~ msgid "%(rating)s star average"
#~ msgstr "平均 %(rating)s 顆星"

#~ msgid "See more social media customization extensions"
#~ msgstr "看更多社交媒體客製化擴充套件"

#~ msgid "Social media customization"
#~ msgstr "社交媒體客製化"

#~ msgid "Overall Rating"
#~ msgstr "綜合評分"

#~ msgid "See more dynamic downloaders"
#~ msgstr "看更多動態下載器"

#~ msgid "Dynamic downloaders"
#~ msgstr "動態下載器"

#~ msgid "See more summer themes"
#~ msgstr "看更多夏日佈景主題"

#~ msgid "Summer themes"
#~ msgstr "夏日佈景主題"

#~ msgid "See more must-have media extensions"
#~ msgstr "看更多必安裝的媒體擴充套件"

#~ msgid "Must-have media"
#~ msgstr "必須要有的媒體"

#~ msgid "Page Translate"
#~ msgstr "Page Translate"

#~ msgid "Translate an entire web page with a couple clicks"
#~ msgstr "點幾下滑鼠，就能翻譯整張網頁"

#~ msgid "Forget Me Not"
#~ msgstr "Forget Me Not"

#~ msgid "Make Firefox forget website data like cookies & local storage"
#~ msgstr "讓 Firefox 忘記 Cookie 與本機儲存空間等網站資料"

#~ msgid "Your add-on is ready"
#~ msgstr "您的附加元件已經準備就緒"

#~ msgid "Now you can access %(name)s from the toolbar."
#~ msgstr "現在可以在工具列使用 %(name)s。"

#~ msgid "A powerful way to find archived versions of older web pages"
#~ msgstr "能夠找到舊網頁的封存版本的強大搜尋工具"

#~ msgid "uBlock Origin"
#~ msgstr "uBlock Origin"

#~ msgid "Efficient, powerful ad blocker"
#~ msgstr "有效而強大的廣告封鎖器"

#~ msgid "Ghostery"
#~ msgstr "Ghostery"

#~ msgid "Popular anti-tracking extension now has ad blocking ability"
#~ msgstr "知名的反追蹤擴充套件，現在也有封鎖廣告的功能了"

#~ msgid "Share Backported"
#~ msgstr "Share Backported"

#~ msgid "Put a social media ‘Share’ button into Firefox toolbar"
#~ msgstr "將社群網路的「分享」按鈕放在 Firefox 工具列"

#~ msgid "View Page Archive & Cache"
#~ msgstr "View Page Archive & Cache"

#~ msgid "Update My Account"
#~ msgstr "更新我的帳號"

#~ msgid "Updating this account…"
#~ msgstr "正在更新此帳號…"

#~ msgid "Update This Account"
#~ msgstr "更新此帳號"

#~ msgid "Delete My Account"
#~ msgstr "刪除我的帳號"

#~ msgid "Delete This Account"
#~ msgstr "刪除此帳號"

#~ msgid "Cancel preview"
#~ msgstr "取消預覽"

#~ msgid "Tap to preview"
#~ msgstr "點擊預覽"

#~ msgid "Privacy matters"
#~ msgstr "隱私權很重要"

#~ msgid "Tame your tabs"
#~ msgstr "輕鬆管理分頁"

#~ msgid "Black Menu for Google"
#~ msgstr "Black Menu for Google"

#~ msgid "Easy drop-down menu access to Google services like Search and Translate"
#~ msgstr "簡便使用下拉選單存取搜尋、翻譯等不同 Google 服務"

#~ msgid "Image Search Options"
#~ msgstr "Image Search Options"

#~ msgid "Access reverse image search options in a context menu"
#~ msgstr "在右鍵選單中進行以圖找圖"

#~ msgid "PrivacyBadger"
#~ msgstr "PrivacyBadger"

#~ msgid "Block sneaky spying ads and trackers"
#~ msgstr "封鎖偷偷摸摸的廣告與追蹤器"

#~ msgid "Swift Selection Search"
#~ msgstr "Swift Selection Search"

#~ msgid "Web Security"
#~ msgstr "Web Security"

#~ msgid "Protection against malware and data phishing scams"
#~ msgstr "保護不受惡意軟體與釣魚或詐騙網站的騷擾"

#~ msgid "Worldwide Radio"
#~ msgstr "Worldwide Radio"

#~ msgid "Quantum Extensions Challenge winner! Listen to live radio from around the world"
#~ msgstr "Quantum 擴充套件大挑戰得獎者！即時聆聽全球廣播"

#~ msgid "Update user's profile"
#~ msgstr "更新使用者的資料"

#~ msgid "Delete user's profile"
#~ msgstr "刪除使用者的資料"

#~ msgid "Attention: You are about to delete your profile. Are you sure?"
#~ msgstr "請注意: 即將刪除您的資料，確定要這樣做嗎？"

#~ msgid "Attention: You are about to delete a profile. Are you sure?"
#~ msgstr "請注意: 即將刪除資料，確定要這樣做嗎？"

#~ msgid "Important: if you own add-ons, you have to transfer them to other users or to delete them before you can delete your profile."
#~ msgstr "重要: 若您擁有附加元件，必須要先將其轉移給其他使用者，或先刪除，才能刪除您的帳號。"

#~ msgid "Important: a user profile can only be deleted if the user does not own any add-ons."
#~ msgstr "重要: 使用者帳號僅能在未擁有任何附加元件的情況，才能刪除。"

#~ msgid "Yes, delete my profile"
#~ msgstr "好，刪除我的資料"

#~ msgid "Yes, delete this profile"
#~ msgstr "好，刪除這個資料"

#~ msgid "Essential extensions"
#~ msgstr "精選擴充套件"

#~ msgid "Envify"
#~ msgstr "Envify"

#~ msgid "Quantum Extensions Challenge winner! Different tab colors for different dev environments"
#~ msgstr "Quantum 擴充套件大挑戰得獎者！為不同開發環境下的分頁標籤，加上不同色彩"

#~ msgid "Laser Cat"
#~ msgstr "Laser Cat"

#~ msgid "For moments on the internet when you need to fire lasers out of a cat"
#~ msgstr "需要會能在網頁上射出雷射死光的貓貓嗎？"

#~ msgid "Manage downloads from a tidy status bar"
#~ msgstr "在精簡的狀態列中直接管理下載項目"

#~ msgid "Session Sync"
#~ msgstr "Session Sync"

#~ msgid "Quantum Extensions Challenge winner! Save sessions as bookmarks and access them across devices"
#~ msgstr "Quantum 擴充套件大挑戰得獎者！將使用階段設成書籤，在不同裝置中開啟"

#~ msgid "Profile successfully updated"
#~ msgstr "已成功更新個人資料"

#~ msgid "Top-rated themes"
#~ msgstr "分數最高的佈景主題"

#~ msgid "See more highly rated themes"
#~ msgstr "看更多高分的佈景主題"

#~ msgid "“Extensions Challenge” honorees"
#~ msgstr "「擴充套件大挑戰」得獎者"

#~ msgid "See more “Extensions Challenge” honorees"
#~ msgstr "看更多「擴充套件大挑戰」得獎者"

#~ msgid "SHINE for Reddit"
#~ msgstr "SHINE for Reddit"

#~ msgid "Experience Reddit with alternative designs"
#~ msgstr "使用不同設計風格體驗 Reddit"

#~ msgid "LeechBlock NG"
#~ msgstr "LeechBlock NG"

#~ msgid "Block time-wasting sites"
#~ msgstr "封鎖浪費時間的網站"

#~ msgid "Tranquility Reader"
#~ msgstr "Tranquility Reader"

#~ msgid "Remove clutter and improve readability"
#~ msgstr "移除雜亂的部份，增加可讀性"

#~ msgid "AutoFormer+"
#~ msgstr "AutoFormer+"

#~ msgid "Fill out a lot of forms? This might help"
#~ msgstr "填一堆表格很煩嗎？這個套件或許能幫上忙"

#~ msgid "Flagfox"
#~ msgstr "Flagfox"

#~ msgid "Displays a website’s server location by country flag"
#~ msgstr "顯示網站伺服器所在地點的國旗"

#~ msgid "This add-on has not been rated yet."
#~ msgstr "此附加元件尚無評分。"

#~ msgid "See all beta versions"
#~ msgstr "瀏覽所有 Beta 測試版"

#~ msgid "Wikipedia boosters"
#~ msgstr "維基百科大補包"

#~ msgid "See more Wikipedia boosters"
#~ msgstr "看看更多維基百科大補包"

#~ msgid "Good time tabs"
#~ msgstr "好時光分頁標籤"

#~ msgid "See more good time tabs extensions"
#~ msgstr "看更多分頁好時光擴充套件"

#~ msgid "AliTools"
#~ msgstr "AliTools"

#~ msgid "Online shopping assistance"
#~ msgstr "線上購物小助手"

#~ msgid "Snake Game"
#~ msgstr "Snake Game"

#~ msgid "The classic game, always a click away"
#~ msgstr "滑鼠一點即可開啟經典遊戲"

#~ msgid "Tab Invaders"
#~ msgstr "Tab Invaders"

#~ msgid "Space Invaders meets smart tab management"
#~ msgstr "當小蜜蜂遇到智慧分頁管理"

#~ msgid "Wikiwand"
#~ msgstr "Wikiwand"

#~ msgid "Give Wikipedia a gorgeous makeover"
#~ msgstr "給維基百科一個華麗的改造"

#~ msgid "Honey"
#~ msgstr "Honey"

#~ msgid "Facebook Video Downloader"
#~ msgstr "Facebook Video Downloader"

#~ msgid "Download with a single click"
#~ msgstr "滑鼠一點即可下載"

#~ msgid "Myki Password Manager & Authenticator"
#~ msgstr "Myki Password Manager & Authenticator"

#~ msgid "Cutting edge security"
#~ msgstr "尖端安全"

#~ msgid "Click to rate this add-on"
#~ msgstr "登入後即可為此附加元件評分"

#~ msgid "Collection name cannot be blank"
#~ msgstr "收藏集名稱不得空白"

#~ msgid "Access your data in 1 other domain"
#~ msgstr "存取您在其他 1 個網域中的資料"

#~ msgid "Access your data on 1 other site"
#~ msgstr "存取您在其他 1 個網站中的資料"

#~ msgid "No ratings"
#~ msgstr "無評價"

#~ msgid "Saving collection"
#~ msgstr "正在儲存收藏集"

#~ msgid "OneTab"
#~ msgstr "OneTab"

#~ msgid "Convert your open tabs into a list and save precious memory"
#~ msgstr "將開啟的分頁轉換成清單，省下寶貴的記憶體"

#~ msgid "Click to close"
#~ msgstr "按此關閉"

#~ msgid "Re-imagine search"
#~ msgstr "Re-imagine search"

#~ msgid "February’s new featured extensions"
#~ msgstr "二月的精選擴充套件"

#~ msgid "See all the new featured extensions"
#~ msgstr "看看全部精選擴充套件"

#~ msgid "Enhance search results with thumbnail previews, popularity ranks & more."
#~ msgstr "顯示預覽縮圖、知名度排名等功能，來加強搜尋結果。"

#~ msgid "Automatically delete data (cookies, local storage, etc.) on all sites you visit except those on your whitelist."
#~ msgstr "除了您的白名單當中的網站以外，自動清除您造訪過的網站所儲存的資料（Cookie、本機儲存空間等等）。"

#~ msgid "Zoom for Firefox"
#~ msgstr "Zoom for Firefox"

#~ msgid "Simple zoom in/out tool for a close-up view of any web content."
#~ msgstr "簡單的畫面縮放工具，讓您可看清任何網頁內容。"

#~ msgid "Temporary Containers"
#~ msgstr "Temporary Containers"

#~ msgid "Open pages with disposable data containers."
#~ msgstr "使用可割可棄的資料容器。"

#~ msgid "Momentum"
#~ msgstr "Momentum"

#~ msgid "Replace your new tab with a personal dashboard—to-do lists, weather forecasts and more."
#~ msgstr "將您的新分頁換成個人生活儀表板—待辦事項清單、天氣預報等等。"

#~ msgid "Kimetrak"
#~ msgstr "Kimetrak"

#~ msgid "Track who’s tracking you."
#~ msgstr "看看誰在追蹤您。"

#~ msgid "Mailvelope"
#~ msgstr "Mailvelope"

#~ msgid "Secure encryption for webmail."
#~ msgstr "網頁郵件的安全加密工具。"

#~ msgid "Point-and-click instant translations."
#~ msgstr "隨點即翻的工具。"

#~ msgid "Top-rated Extensions"
#~ msgstr "評分最高的擴充套件"

#~ msgid "See more highly rated Extensions"
#~ msgstr "看看更多高分的擴充套件"

#~ msgid "Display tabs in a space-saving “tree” layout."
#~ msgstr "使用節省空間的樹狀版面來顯示分頁清單。"

#~ msgid "Highlight any text and search Wikipedia."
#~ msgstr "反白任何文字，立即上維基百科搜尋。"

#~ msgid "Grammarly"
#~ msgstr "Grammarly"

#~ msgid "Get grammar help anywhere you write on the web—social media, email, docs and more."
#~ msgstr "不論在社交網路、寄信或寫文件時，協助您檢查文法是否正確。"

#~ msgid "Remove ads, promoted content, and other clutter from your feed."
#~ msgstr "從動態消息中移除廣告、贊助內容以及其他雜七雜八的東西。"

#~ msgid "LastPass Password Manager"
#~ msgstr "LastPass 密碼管理員"

#~ msgid "Easily manage all your passwords for all devices from one spot"
#~ msgstr "在一個地方，輕鬆管理所有裝置上的密碼"

#~ msgid "Top-rated Themes"
#~ msgstr "分數最高的佈景主題"

#~ msgid "Productivity tools"
#~ msgstr "生產力工具"

#~ msgid "See more add-ons that protect your privacy"
#~ msgstr "看看更多保護您的隱私的附加元件"

#~ msgid "Translate a word, phrase, even an entire page. Supports 100+ languages."
#~ msgstr "翻譯文字、詞彙或是整個頁面。支援超過百種語言。"

#~ msgid "Search by Image"
#~ msgstr "使用圖片搜尋"

#~ msgid "Reverse image search using various search engines."
#~ msgstr "以不同搜尋引擎，用圖片反向搜尋。"

#~ msgid "FireShot"
#~ msgstr "FireShot"

#~ msgid "Capture full-page screenshots."
#~ msgstr "拍攝完整頁面的擷圖。"

#~ msgid "Easily download video from hundreds of popular websites."
#~ msgstr "輕輕鬆鬆就能從數以百計的知名網站下載影片。"

#~ msgid "Decentraleyes"
#~ msgstr "Decentraleyes"

#~ msgid "Tracking protection against third-party sites aiming to mark your every online move."
#~ msgstr "保護您不受想要標記您的每日線上生活的網站追蹤。"

#~ msgid "Top privacy extensions"
#~ msgstr "分數最高的隱私保護擴充套件"

#~ msgid "Excellent extensions for all situations"
#~ msgstr "各種情況下都好用的擴充套件"

#~ msgid "YouTube High Definition"
#~ msgstr "YouTube High Definition"

#~ msgid "Play videos in HD, turn off annotations, change player size & more"
#~ msgstr "使用高解析度播放影片、關閉註解、調整播放器大小等功能"

#~ msgid "Productivity extensions"
#~ msgstr "生產力擴充套件"

#~ msgid "Tools for making the Web work harder for you"
#~ msgstr "能讓網路更努力為您工作的工具"

#~ msgid "See more"
#~ msgstr "檢視更多"

#~ msgid "Block ads"
#~ msgstr "封鎖廣告"

#~ msgid "From ad blockers to anti-trackers, here are some impressive privacy extensions"
#~ msgstr "不論是擋廣告還是反追蹤，以下是一些超棒的隱私保護擴充套件"

#~ msgid "An extremely powerful ad blocker that’s simple to use"
#~ msgstr "超強大的廣告封鎖器，使用超簡單"

#~ msgid "Beta Versions"
#~ msgstr "Beta 測試版"

#~ msgid "Most Popular Extensions"
#~ msgstr "更多熱門擴充套件"

#~ msgid "Up & Coming Extensions"
#~ msgstr "嶄露頭角的擴充套件"

#~ msgid "Find extensions"
#~ msgstr "尋找擴充套件"

#~ msgid "Find dictionary"
#~ msgstr "尋找字典"

#~ msgid "Find language pack"
#~ msgstr "尋找語言套件"

#~ msgid "Click to view statistics"
#~ msgstr "點擊此處檢視統計資料"

#~ msgid "Tell the world about this extension."
#~ msgstr "讓這套擴充套件給其他人知道！"

#~ msgid "All written reviews"
#~ msgstr "所有撰寫過的評論"

#~ msgid "Addons"
#~ msgstr "附加元件"

#~ msgid "Sorry, but we can't find anything at the address you entered. If you followed a link to an add-on, it's possible that add-on has been removed by its author."
#~ msgstr "抱歉，我們找不到您輸入的網址內容。若您原本是要開啟某套附加元件的鏈結，可能是該元件已被作者下架或移除。"

#~ msgid "Manage API Keys"
#~ msgstr "管理 API 金鑰"

#~ msgid "Themes change how Firefox looks"
#~ msgstr "佈景主題可調整 Firefox 的外觀"

#~ msgid "This ID is useful for debugging and identifying your add-on to site administrators."
#~ msgstr "此 ID 可用來向網站管理員識別您的附加元件，除錯時也很有用。"

#~ msgid "Site Identifier"
#~ msgstr "網站識別符"

#~ msgid "I'm interested in…"
#~ msgstr "我有興趣…"

#~ msgid "More Featured Extensions"
#~ msgstr "更多精選擴充套件"

#~ msgid "More Featured Themes"
#~ msgstr "更多精選佈景主題"

#~ msgid "Be social"
#~ msgstr "交朋友"

#~ msgid "Screenshot"
#~ msgstr "畫面擷圖"

#~ msgid "Find news"
#~ msgstr "看新聞"

#~ msgid "Shop online"
#~ msgstr "線上購物"

#~ msgid "Wild"
#~ msgstr "狂野"

#~ msgid "Holiday"
#~ msgstr "假期"

#~ msgid "Sporty"
#~ msgstr "運動風"

#~ msgid "Solid"
#~ msgstr "純色"

#~ msgid "…or what it looks like"
#~ msgstr "… 或是外觀"

#~ msgid "Install powerful tools that make browsing faster and safer, add-ons make your browser yours."
#~ msgstr "安裝威力強大的工具，讓上網更快、更安全；也可安裝附加元件，讓瀏覽器有您的風格。"

#~ msgid "Browse in your language"
#~ msgstr "用您的語言瀏覽"

#~ msgid "Log in/Sign up"
#~ msgstr "登入/註冊"

#~ msgid "Failed to load categories."
#~ msgstr "分類載入失敗。"

#~ msgid "Browse by category"
#~ msgstr "依照分類瀏覽"

#~ msgid "Extensions are special features you can add to Firefox. Themes let you change your browser's appearance."
#~ msgstr "擴充套件是一些能夠新增到 Firefox 當中的特殊功能。佈景主題可讓您修改瀏覽器的外觀。"

#~ msgid "Fashionable"
#~ msgstr "流行"

#~ msgid "Website"
#~ msgstr "網站"

#~ msgid "Sentiment"
#~ msgstr "意見"

#~ msgid "Back"
#~ msgstr "返回"

#~ msgid "Please enter some text"
#~ msgstr "請輸入文字內容"

#~ msgid "screenshot %(imageNumber)s of %(totalImages)s"
#~ msgstr "畫面截圖第 %(imageNumber)s 張，共 %(totalImages)s 張"

#~ msgid "What do you want Firefox to do?"
#~ msgstr "您想要 Firefox 能做什麼？"

#~ msgid "Save stuff"
#~ msgstr "儲存東西"

#~ msgid "Share stuff"
#~ msgstr "分享東西"

#~ msgid "How do you want Firefox to look?"
#~ msgstr "您想要 Firefox 長成怎樣？"

#~ msgid "Mystical"
#~ msgstr "懸疑"

#~ msgid "Your search for \"%(query)s\" returned %(count)s result."
#~ msgid_plural "Your search for \"%(query)s\" returned %(count)s results."
#~ msgstr[0] "您搜尋「%(query)s」回傳了 %(count)s 筆結果。"

#~ msgid "Please supply a valid search"
#~ msgstr "請提供有效搜尋條件"
